[KPOP] K-pop 2020討論區(37)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

造假團空降6

繼續負評支持樓豬
皇天擊殺造假藍c團

Lm

lm

守護人類民主！

LM

Stage

又幾好聽喎，個mv靚到癲又4k

立即解散 刻不容緩

留名祝樓豬中武肺

樓主pin呢個

中左又話你知咩

諗唔到理由反導

樓主pin this

7點有premiere

你冇聽過=知名度低你係乜水

造假中武肺

咪係

唔知今日驗幾時出結果

中唔中都無所謂
淨係想佢地要全體隔離
年末舞台全部無得去

覆番上個po

今年MAMA真係好撚差 Kingdom果三團時長還好 係OMG同Gidle太短 重點係濕尻NCT同Treasure同咩En團明顯太長啦 減番一半俾女團就差唔多

到底有冇d咩可以做 令佢下年改善下 今年差到如果你唔係NCT死忠都會睇得出個問題係咩 韓國果邊冇人重點屌佢俾NCT咁長?

上個po見到話mnet youtube鎖左韓國
點解嘅？ 唔怪得見唔到韓文留言

其實treasure有兩個獎有得表演算正常
最受歡迎嗰堆cut左再cut埋表演差唔多

想G韓國人點睇呢隊嘢

會唔會真係bbh唔去，俾埋佢啲時間佢地

關於表演時長呢樣野
韓國the qoo已經成幾個po 差唔多個個都500+留言
最勁個個1600+
有好多團都被人話太長 treasure txt enhypen nct
omg svt 就太短
不過最多人講nct
話表演太長好悶 竟然仲多過防彈

不嬲韓國幾個電視台channel都睇唔到，淨係可以Naver到睇

其實佢地肯抽起NCT十幾分鐘
分俾造假團以外既去表演就無問題
weeekly同day6拎獎又無得表演
NCT就每隊分隊+完全體都有一首歌
多過BTS表演10分鐘都算
你老母MAMA唔好話咩10分鐘後係BTS
然後10分鐘後就係廿幾分鐘既NCT

Touchwood有咩事，尋日MAMA嗰啲都要，就算idol之間無接觸到，但同電視台工作人員點都有，工作人員又會接觸其他idol 嗰啲頒獎禮嘉賓無戴口罩，idol又除口罩，嗰部機噴兩吓啲病毒真係即死咩，好似有講過要起碼被酒精10分鐘時間先殺到病毒架

想知每個台嘅歌謠大祭出咗名單未？

Cj: 成班垃圾 又要屌造假 咪又係睇
我下次下下次都造呀 你地點都受架啦

係唔係得我睇唔明
唔係話mnet youtube封左韓國
點解mama既表演片可以上韓國 youtube trending?

歌我覺得一般
但MV真係好靚
拍到個個散發仙氣
醜女都變仙女

樓主食屎，唔想解block

MAMA Survey 得條open q可能有dd用

牙降咁撚柒都拍到有人覺得佢靚

NCT根本唔紅
如果紅就唔洗比人插

Omg 韓團今年音源第3先得一首wltf
17 雙百萬銷量又係少過NCT

根本成個MAMA就係宣傳套KINGDOM NCT 同IZONE COMEBACK

牙冬都有part solo 真係估唔到...
JYP 又唔課埋俾Itzy....
好多個問號

一隊nct支國團 一隊造假 連d飯都認自己係5毛 你吹咩仲5大訴求 我哋笑住追女女食花生睇你哋畀國安法拉坐幾年

變左節目巡禮啲朋友

Izone sakura唱左有無5秒

唔明頒獎嘉賓點解唔駛戴口罩
得獎既就要
唔係應該兩個都要咩

咪係 個個都噴口水同一個mic 到

今次8秒

@韓流

目前傳出爭議的MAMA準備的演員待機室和歌手待機室的差別待遇
p1-5: 演員-照明、鏡子、餐飲供應、姓名牌、窗簾
p6-8: IDOL-用手機手電筒照明補妝，在車里或者在場外待機
(cr theqoo)

@Korean搬運機

金請夏參加的gugudan康美娜生日派對出席者都接受新冠檢測

鄭採妍出席美娜生日派對，今天接受新冠檢測

宇宙少女俞延靜方面表示: 與請夏動線重合，將接受新冠檢測，目前正在居家隔離

TWICE Sana在MAMA預錄前與請夏接觸，作為密切接觸者將進行新冠檢測並居家隔離

MOMOLAND方面: 和確診的請夏是同一家美容店，今天全員接受新冠檢測

@鳳凰天使TSKS

#RM# 本期（20201206）Runningman不再重新剪輯發布。

首歌我覺得幾好聽喎 好過上一首
但係好高音咁 唔知唱live會點
空降嗰兩個勁多partsSakura勁少

其實佢地好少live...

副歌d音高到好似電音咁
聽唔出真聲

不過反正都咪咀

重點係本期下期咪又係繼續睇

我都想知點解Itzy唔去 有冇飯解答

@魚在波濤下微笑Vv：Runningman這10年在中國掙了多少錢啊，在本土一輩子都掙不了那麼多的，居然這麼不尊重中國粉絲。

@彩媽咪和王小小：支持 以後也不要翻譯了就

@關係要擺正：在國外有的地方已經根深蒂固了說的也是實情

@SEOGAIN：嗐，看了這麼多年韓綜，韓國人一直把香港澳門台灣當作是gj，真的很無語，試試下次我們把首爾安上朝鮮國旗，他們會有啥反應？吐了

@肉和青菜是絕配啊：一次次失望。節目質量比以前差太多，出於情懷偶爾看看感興趣的主題，但這種原則性錯誤真的忍不了。上次李孝利事件就覺得，相當一部分韓娛從業者把中國當個土豪賺走不少錢但連起碼的尊重都沒有。比金希澈差太多太多了

@沼澤-兔：最可怕就是別人通過文化軟實力，潛移默化的影響你，直到有一天你也不再在乎。

@Korean搬運機

【不蹭白不蹭】Miss Trot第二季熟人

女團CLC泰國籍成員Sorn
前MOMOLAND主唱 Produce101第一季出演 金泰荷
女團BESTie成員 姜蕙妍
Produce101第一季等選秀節目大戶 許燦美
女團SeeYa成員 金延智
2019年melon年榜第9《你的消息》演唱者 宋荷藝
TheUnit出演 女團MATILDA成員世美
女團CAMILA成員 韓楚林
女團Wa$$up成員 Nari

佢地都係鬥快翻譯
依家重新剪輯咪即係慢過其他
吃力不討好又點會做

嗐，看了這麼多年韓綜，韓國人一直把香港澳門台灣當作是gj，真的很無語

咩撚嘢gj 咁普通嘅字都唔打得

得獎嘅都有啲除口罩 吸晒啲酒精落肺

@漂亮虎咚咚

【初動】 KAI mini 1輯 [KAI] 251,9**張

自我審查過頭

8秒

@沼澤-兔：最可怕就是別人通過文化軟實力，潛移默化的影響你，直到有一天你也不再在乎。

做呢樣野邊及得上你地呀 抖陰玩撚到變弱智

,lm

活係自己世界既小粉紅真係可怕

咩字嚟？

許燦美 老是常出現

國家

其實幾慘 洗濕左個頭佢唔做idol 呢個年紀無咩學歷唔通真係去賣炒年糕咩

笑左
BTS拎咁多獎講咁多野都係比NCT多90秒

第一下以為係廣州

【theqoo】中國愛豆組合將進軍韓國
3句話概括這篇長新聞: 中國台灣明星羅志祥製作的愛豆組合 C.T.O
12月將播出MBC M 真人秀 ‘C.T.O 計劃 – 生存戰’
歌手黃致列作為導師

韓國樂壇小強 打不死

躝啦 又話好憎韓國同韓國人

防彈拎私家mic上去講感言

屌你老母,唔講國旗事件
點解仲有人屌緊新成員,班友係咪死唔斷氣?

這裡是MNH.

以下是本公司所屬藝人請夏收到Covid-19檢測結果相關的追加立場。

請夏因肩膀肌肉等負傷為了進行康復訓練於近期出入首爾某體育中心，
上週三（2號）也在此體育中心接受了康復訓練，之後在週六（5號）第一次被告知此中心出現了確診者

防疫局雖然沒有通知請夏需要做檢查，但是聽到消息後並考慮到之後的活動決定還是進行檢測，至此得到了陽性的結果

請夏確診消息發佈之後出現了各種消息，請不要散播未經過確認的不實消息
現在相關防疫部門正在調查中，準確的感染路線將在調查後公佈
會繼續積極協助防疫當局的方針，採取必要的措施

讓很多人擔心了，再次真誠的表示歉意

Cb前諗住睇吓舊患 點知中招

堆男團音源同女團差成條街 話佢地堆歌冇人識有咩問題大佬duration 多人地成倍會唔會太痴線

時間管理大師既團

右下光洙？

羅

原來咁樣中

用「喺首爾安上朝鮮國旗」
黎類比「分開終國同台灣旗」
係未有邏輯問題？

佢地d樣...

少咗幾多廣告錢

演員真係高級d

用錢可以買尊重呢種諗法真係根深蒂固
都唔進化嘅

今次牙周多part到

part多存在感都咁低
垃圾

啲樣中輻射

甩皮甩骨咁
睇佢個款都係扮去韓國出道完返支那搵錢
韓國本土都大把團爭崩頭
點解要追啲不倫不類嘅支那團

張元英最後個句都唱得好難聽
好心分俾其他人唱

之前又話黃致列辱華 要抵制 咁快又搵返佢做導師

黃致烈唔係喺mbc節目做導師咩

真啊，ending句down↑真係嚇咗嚇

SM害人不淺

@米兔的韓流生活

【Theqoo】12月第一周 Hanteochart專輯周榜Top30~

1位 NCT《RESONANCE Pt.2》 40萬26xx張
2位 ENHYPEN迷你1輯《Given-Taken》 28萬8xx張
3位 GOT7正規4輯《LAST PIECE》27萬6xx張
4位 KAI迷你1輯《KAI》25萬19xx張
5位 防彈少年團特別專輯《Life goes on》3萬3xx張
6位 NCT《RESONANCE Pt.1》 2萬52xx張
7位 Stray Kids正規1輯後續專《Back Door》1萬65xx張
8位 BoA正規10輯《Better》 77xx張
9位 本月少女迷你3輯《Why not?》 62xx張
10位 P1Harmony迷你1輯《Siren》 39xx張
11位 TREASURE第3張單曲專輯《MMM》 31xx張
12位 曹承衍迷你2輯《Bump Bump》 27xx張
13位 STAYC單曲1輯《So bad》 265x張
14位 AB6IX迷你3輯《Salute》 261x張
15位 BAE173迷你1輯《INTERSECTION:SPARK》 24xx張
16位 金申也正規1輯《Butting on the glass》 21xx張
17位 DRIPPIN迷你1輯《Nostalgia》 19xx張
18位 WEi迷你1輯《Twilight》 17xx張
19位 BLACKPINK 正規1輯《Lovesick girls》 16xx張
20位 TWICE正規2輯《I can't stop me》 15xx張
21位 CNBLUE迷你8輯《RE-CODE》 13xx張
22位 樸有天迷你2輯《The cry》 125x張
23位 劉憲華迷你3輯《Radio》 121x張
24位 金東律 老歌Live2019 120x張
25位 SEVENTEEN特別專輯《HOME;RUN》 114x張
26位 TXT迷你3輯《minisode1 : Blue Hour》 113x張
27位 防彈少年團正規4輯《On》 112x張
28位 泰民正規3輯《Act 2》 104x張
並列29位 防彈少年團正規3輯後續專《IDOL》/防彈少年團迷你6輯《Boy With Luv》 102x張

音源差等於無人識，你會唔會好笑咗啲呀
男團音源今年普遍都差㗎喇
碟賣幾多你唔講

而家Sad Frog都好似牙英咁吊起把聲
我覺得一隊入面有牙英咁唱歌
已經夠惡頂

多得佢支持 累死巧多人

好可惜 TWICE陰性...

國家都唔寫得

@韓流

TWICE新冠檢查所有成員呈陰性，SANA將遵守保健當局的防疫方針，在18日之前進行自我隔離，其他成員將完成預計的行程。
(cr newsen)

最好隔離完驗多次啦

泰國人會點諗

成個show俾呢堆組合佔哂大部份時間真係得啖笑
冇一隊有首叫得出既歌名

izone首新歌唔講以為金珉周先係C 幾時開始固定左佢係頭C
最尾先比返張元英

txt treasure 都話冇人識

我又好奇有邊條係live

咁早驗小心假陰性

屌你煩唔煩 黑還黑駛唔駛咒人中招咁毒呀

如果中左之後先見IOI嗰班，應該高危，除罩對咁耐

有冇歌編曲風格類似Panorama?

bambam會點諗

呢段live
油B走埋音

同問 首歌一開始頭一兩秒有啲熟口面

其實後期d嘅cb有冇邊次開過

會咁問係因為我好鍾意個編曲下

X1-like always

日單 bueno aires開始改咗唔係元英C
不過都叫開頭收尾都係元英咁囉

但youtube d 片又好興用櫻花做大頭，揾人過橋推高view 數捧自己友，櫻花假假地都第2名(雖然好大機會係第一) 但8秒真係太少 d造假西真係好意思

音源差姐係韓國本土冇人識呢點就一定。

音源一向代表大眾有冇聽呢首歌，銷量只係死忠多唔多既表現。

當然而家越黎越多團海外有名氣韓國本土唔紅。

FANS唔CARE撐永續 分錢比空降西

Fiesta應該有一次
但都唔係開得大聲

以前好似靚咁多

鳳凰天使靠置入廣告賺咗咁撚多錢 又賣中文字幕畀人
點會咁輕易放棄高click rate嘅RM呀
無本生利做咗咁耐點會咁容易放棄？

佢地係咪覺得sana中咗嘅話
只要嚟緊唔見就唔會傳染俾其他成員

鎖佢係房

諗起吳思佳隊as one
Asone解散之後佢將自己IG名改咗支那拼音諗住借101攻支那 結果失敗 跟住彈出又彈入又改返做廣東話拼音

lmlm

日本line不嬲畀人打壓
最on9係啲日本line飯又肯買碟
中輸好似櫻飯最多
根本個啲日本line自己攞嚟賤
明知自己啲錢用嚟養肥啲造假西都照課

想睇itzy 多過佢師姐

啲點擊率多佢一倍

我都想睇itzy，唔明點解無得去

又cb定點？

想問下twice今年出左幾多隻碟
好似每一兩個月就見到一次咁

導狗都有名你叫啦

聽聞個前奏好似係fiesta有一段倒返轉播

真心體力都幾勁，5,6年先有人病缺席cb

出音源咋？

JYP chur到

佢叫導哥。

我唔準你侮辱啲狗狗

定係repackage 呀？

其實一開始出line up見到冇Itzy已經o哂咀 有冇midzy解答

機會唔細
本身隻正規專銷量咁差
出隻repackage填下數都合理
但係叫CRY FOR ME好似唔太好啊

睇mama個stage
首歌同舞都正

live唱唔唱到就唔知
而家cb到唔到都唔知

空降周

今年得兩次 因為呢到d人起承轉twice 咪覺得佢地成日cb咁

分唔到獎？

唔係典型kpop歌 不過好過more and more多多聲

女團今年得兩隊爬到佢地頭，咁都叫銷量差
其他果d叫咩

佢年紀比較大 難啲搵人簽啦 對上一次睇到佢新聞好似係佢支那solo大計失敗
就算畀佢喺韓國出到道都係China Man 蝗旭熙之流 藍屍一隻

呢首同mnm爭做主打
變左棄曲

揀mnm果個一定係聾

mnm demo真心幾好
改到不倫不類

咪再中傷填詞既JYPE

呢隻直頭係支那出世

咪亂講 冇人知事實係點
不過呢首本身歌詞都幾痴線 jyp可能覺得唔岩twice形象 最後冇做主打 唔知真定假 本身好似話只係mama表演 但而家反應好好 所以會出歌

出日文歌都貼黎kpop討論區咪睇落多

傳聞好似係同icsm爭 唔係mnm

反正mnm 真係出黎倒米
趕走fan嘅回歸

越唱越少佢係日本人冇計啦

梗係講緊同自己比較啦
同上隻碟比淨係初動都跌左唔少

今次唱得少 但存在感幾高下
至少有開場c 好過swan swan swan
反正izone咩歌都好日常墊底都係jline
sakura hitomi nako 同 佐藤姜惠元

俾我個感覺唔似因為冇獎就會唔去果d 唔知啦

你邊到憑空想像出嚟

如果ITZY肯去一定即刻做個獎俾佢啦 得GIDLE OMG兩間細公司先咁順攤去俾人落面

成個jyp嘅團都有去 得ITZY冇

唔講唔記得呢隊嘢

呢四個四首主打唱既line不嬲都墊底架啦
今次可能爆咗真係有空降閪既存在先叫多少少鏡頭
好似今次個首櫻花唱7.6秒清純6.4秒
加埋都唔夠排11個位多架

估唔到深藍

Kpop藍屍：唉我周今次唱咁多 實比毒唯(jline 清純fans)屌 好慘

屌你呢幾個4首加埋都未必夠你d空降西一首唱得多
一開始LVER 仲講下因為d日本妹唔識韓文無line
而家直情籍口都唔搵
公開做完雞仲要屌番你轉頭做乜唔比個貞節牌坊佢
真係未見過咁賤既fans

真心想知jline fans點解咁撚忍得

以實力嚟講櫻花唱嘅墊底都正常嘅
但屌你老母張元英同金珉周兩個唔覺唱得有幾好就食咁多part
仲要今次櫻純兩個啲part勁短好似行過噏幾隻字咁

奈仁兩個今次有長啲嘅part就算啦

其實一個12人女團要所有line 完全平均係好難
但次次都係個幾位多然後jline 清純冇part
明眼人都知咩事啦

認真首歌除咗個幾個高音位真係要俾主唱之外
其他part根本就人人唱到
更可況nako 係唱高音爆紅
有乜理由得咁少part

講國籍真係得啖笑
唱歌得幾句練下口音根本就好簡單
而且隔離團aespa 個主唱就直情係支那人
證明多line少line 同國籍一啲關係都冇

其實jline 有啲fans 都唔忍得成日都話佢哋idol 少part
之後就俾人話係某某毒唯
大佬呀 團人本身造假得返嚟點同你團愛落去？
仲要造假嫌疑最大個幾位咁多part

怨婦style幾正 呢排好似少左呢種歌
以前sistar嗰啲我勁鍾意

淨計韓國cb咪少 得兩次
計埋4隻日碟就有6隻碟
再計埋中間出兩首英文版mnm同icsm
加埋首k/da合作曲
得1隻日碟係2月出
其他全部都係6月打後出
咪好似成日都見到佢地咁

都唔知係人就歌定歌就人 分到咁撚樣都出街

不嬲Jype入面所有人都有份殺佢全家咁

上一隻有啲特別既，一嚟隔咗成8個月先cb，二嚟受另一團刺激想搶返個初動記錄番嚟，對比返上一年既Fancy同Feel Special大約15萬初動銷量嚟講，今次都多咗成9萬隻，以佢哋出碟既頻率嚟講，其實唔算差了，同埋今日日韓兩邊都仲保持到百萬銷量

會唔會係JYPE分到既時間太少，兩隊前輩都係得10分鐘唔夠，Stray Kids因為Kingdom所以有份，最後因為Mnet歧視女團搞到ITZY無得去

講實力最好個幾個都唔係穩
同埋ssots都聽得出櫻花有改善到
咪繼續等班盲撐撚攞風格唔襯/把聲唔夾/pd決定去掩飾jline畀人打壓嘅事實

佢地live得彩演yena權係穩 好難比仍地live

佢根本係大陸人其實
之後已經冇香港人再提起佢

alone

Runningman這10年在中國掙了多少錢啊，在本土一輩子都掙不了那麼多的，居然這麼不尊重中國粉絲。

睇老翻仲講到自己真係比好多錢人賺咁

X1啲歌好聽

賣碟多等於有人識 你會唔會好笑咗啲呀
ching 第一日追kpop? 男團音源不嬲都唔掂 got7音源夠唔得 有冇人鬧佢地霸住個mon?
你估啲人聽過mamamoo嘅歌多 定係我上面講嗰堆男團嘅歌多？冇大熱曲但係耐過人成倍咁唔fair都唔比人講 得啦你堆oppa 世界第一啦滿意未

明明101嗰陣人氣都ok 差少少入頭20 之後as one仲上去打歌
只可以話佢抵撚死 連許靖韻都叫有啲聲氣

係啲歌冇人識 唔係隊嘢冇人識 喺路人眼中只係bts師弟 yg新團 又冇話成世上唔到位唔洗咁玻璃心

彩妍陰性

吳思佳條臭西藍到發黑

最好出返兒歌
成績一定屈機返

過氣支那冇存在感的人
As One另外三個發展都好過佢

Starship Entertainment share WJSN members Exy, Seola, Soobin, Luda, Dawon, Eunseo, Yeoreum, and Dayoung have tested negative for COVID-19

Other members and staff are awaiting their results

之前娟姐生日 請夏冇去
鏈靜mina 有同娟姐慶生

宇宙少女COVID-19檢查結果公告

大家好 我們是STARSHIP Entertainment

宇宙少女COVID-19檢查結果公告

宇宙少女成員延靜與確診患者密切接觸，包括延靜在內，我社以所有宇宙少女成員為對象在12月7日（星期一）進行了COVID-19檢查。

首爾市的篩選診所的檢查結果，延靜及宇宙少女成員EXY、雪娥、秀斌、LUDA、多願、恩熙、夏天、多榮被診斷為陰性。部分成員和工作人員正在等待檢查結果。

延靜將嚴格遵守保健當局的防疫方針，自行隔離， 其他成員將完成計劃好的日程。
今後，本公司將把藝人及工作人員的健康放在首位。

對不起，讓粉絲們擔心了

今次 twice既cry for me難得係到得到連登仔既正評
睇怕首歌都冇乜運行

應該係Mina生日 另外三個人上佢屋企食飯

都唔洗cry for me
I can’t stop me出黎果日都係正評多過負評（除左mv唔講
滿足大家 Flop架啦～

呢幾隊野全部都係公司或前輩關係先有人識
無一例外

請夏呀 原本好期待佢既cb

班女全部音源頭10內

仲要有3隊係今年新人黎
Weeekly贏女新人就一分鐘都分唔到
唔駛分析都知咩事
下次不如分開男女子部搞算啦
男飯真係未必對所有男團都有興趣，仲要冇一隊有hit歌
真係寧願睇BTS唱哂算數

上年半個鐘BTS con都好過睇d垃圾團

MNET可唔可以下年開始同SM不和
唔想年年MAMA睇半個鐘NCT

唔俾sm開場/壓軸就會不和架啦

見到個豬肉top 10 choice就知係為呢班本來一個獎都冇既男團而設
無計BTS太屈，唔俾佢地有機會曝下光點捧佢地
佢地公司出得錢多

NCT仲多過大賞得主
搞錯!

mnet自己唔生性玩爛左選秀團
唔係應該想學tvb咁全部自己人拎獎
留返大獎俾top團就ok

幾時講嫁 想知

@韓流

IZONE新冠檢查結果成員及工作人員全部呈陰性，預計今後4th Mini Album [One-Reeler / Act IV]的回歸行程將按計劃進行。
(cr daum)

@韓國me2day

【sedaily】據所屬社透露，與請夏有過接觸的TWICE成員Sana，康美娜，宇宙少女俞延靜，DIA鄭採妍及相關動線重疊的人員新冠肺炎檢測均被判定為陰性，暫時實行居家自我隔離。

@米兔的韓流生活

【Dispatch獨家】[請夏因保健所失誤第一次被通知檢測結果呈陰性，最終確診，謠言和真相]“女團的新冠檢查的出發點就是請夏。美娜的生日派對和Sana的聯誼聚會是以請夏為中心組成的。和請夏見面的愛豆，還有和那個愛豆見面的愛豆，接二連三地進行了新冠檢查。“請夏站在了指責的中心。甚至被誤解為說謊。她在官咖上傳的文章也引起了誤會和猜測。

事實上，請夏有冤枉的一面。她沒有被列為密切接觸者，卻主動接受檢查，最初的檢查結果是陰性。但情況突然發生了變化。檢測結果有誤，最終被判定為陽性。還被指責為女團新冠的恐怖發源地。

Dispatch獨家得到了請夏的檢查結果。在此過程中，我們確認了防疫當局的失誤並用時間線整理了一下。

12月2日（週三）:請夏來到了A體育中心。接受了肩部疼痛康復治療。

12月4日（星期五）:是美娜（gugudan）的生日。首先，請夏和延靜（宇宙少女）在家中見面了。兩人為了慶祝美娜生日去了美娜家。採妍也在美娜家。 4人就這樣停留1個小時左右，慶祝了美娜的22歲生日。

請夏和延靜從美娜家出來。兩人再次前往請夏家，在此途中Sana（TWICE）加入，三人"宅在家裡"聊天，晚上很晚才分開。

12月6日（星期日）:請夏方面聽到了體育中心職員感染新冠（5日）的消息。該職員並不是請夏的負責治療師。所以請夏沒有被分類為密切接觸者。

但是請夏和所屬公司組長、經紀人考慮到今後的日程安排等因素於韓國時間當日上午8時30分來到了醫院用私費接受了新冠測試。

12月6日（星期日）:晚上7時34分。組長和經紀人收到了檢查結果為陰性的短信。但是請夏沒有收到檢查結果。所屬社方面向相關醫院急救室打了諮詢電話。

請夏也在12分鐘後（7時46分）被判定為陰性。短信顯示<金燦美（請夏本名）患者檢查的冠狀病毒PCR檢查呈陰性。

12月7日（星期一）:請夏還是選擇了"宅在家裡"。當天凌晨(0時36分)進入了官咖。被粉絲問到"今天做了什麼"時，她回答說"最近很害怕，不是進行行程就是宅在家裡。"

12月7日（星期一）:上午9時30分，保健所打來電話並推翻了之前的檢查結果。請夏新冠檢測結果不是陰性而是陽性。保健所表示"急救室電子系統出錯，出現了失誤"。

請夏只能驚慌失措。她被確診為陽性後立刻向熟人通報了確診事實。目前在醫院住院治療。同時所屬公司也公開了請夏的檢查結果。

請夏所屬社方面表示：“我們知道醫療團隊有多辛苦。並不需要埋怨他們的失誤。但是，希望大家不要出現'請夏接受新冠檢查後仍然到處亂跑'、'隱瞞新冠陽性與人見面'等惡性謠言。”

睇下同SM親唔親㗎啫
SM對其他idol又唔係咁
一代二代佢都無理過
宜家SM揸住nct一隊新啲㗎咋嘛
下年再多隊牙西八

@米兔的韓流生活

【每日經濟】[gugudan美娜&DIA鄭採妍&momoland新冠檢查結果為陰性]8日，JELLYFISH Ent方面表示：“gugudan美娜檢查結果為陰性，目前根據防疫當局的方針，維持著自我隔離。今後，我司也會遵守保健當局的防疫方針，為藝人的健康和安全竭盡全力。”

MBK Ent方面表示:“DIA鄭採妍新冠檢查結果被判定為陰性，很抱歉讓大家擔心了。”美娜-採妍為確診患者密切接觸處者，將自我隔離2週。

MLD Ent方面表示：“MOMOLAND於7日率先進行了新冠檢查，今日上午（8日）全體成員最終被判定為陰性。今後也會遵守保健當局的防疫方針，為藝人的健康和安全竭盡全力。”

@米兔的韓流生活

【News1】[金鍾國時隔8年SOLO回歸]8日，JK Ent表示：“金鍾國將於今日發行新單曲《擦掉痛苦的愛情》（暫譯），時隔許久以歌手身份回歸。”該曲是一首傳統抒情曲，能夠同時感受到冬天的淒涼和acoustic sound帶來的溫暖。金鍾國用他特有的深情表達了雖然痛苦，但不會忘記珍貴的愛情和記憶的節制悲傷。另外，他還親自參與了歌曲的作詞作曲，提高了歌曲的完成度。該曲將於韓國時間8日下午6時通過各大音源網站公開。

支那仔又好嬲好嬲 但韓國人根本唔在乎

班人咪又係繼續睇韓綜 大陸綜藝根本唔好睇

咪又係繼續推BTS

咁突然咁正

Dispatch報導既Chungha移動路線

December 2 - Chung Ha visits 'A' sports center.
December 4 - [Evening] Mina, Jung Chae Yeon, Kim Chung Ha, & Yoo Yeon Jung get together at Mina's house to celebrate her birthday.
December 4 - [Late Evening] Kim Chung Ha, Yoo Yeon Jung, & Sana get together at Chung Ha's house.
December 5 - An employee of 'A' sports center tests positive for COVID19.
December 6 - [8:30 AM] Chung Ha & her staff undergo voluntary COVID19 testing.
December 6 - [7:34 PM] Chung Ha's manager & management chief test negative.
December 6 - [7:46 PM] Chung Ha tests negative.
December 7 - [12:36 AM] Chung Ha tells fans on her fan community that she is at home.
December 7 - [9:30 AM] Hospital notifies Chung Ha that she has actually tested positive

@韓國me2day

【chosun】青龍電影獎方面表示:"原定於11日舉行的第41屆青龍電影獎因新冠肺炎急速再擴散而延期至2021年初，為了電影人的安全，決定推遲頒獎典禮，請等待青龍電影獎的演員、電影相關人士、媒體以及觀眾在內的所有人多多諒解，真心希望新冠肺炎事態能夠盡快好轉。"

中國綜藝綜睇呀 有得睇中餐館同中國版西遊記

@韓國me2day

【kr】8日，"THE FACT MUSIC AWARDS, TMA"組織委員會表示：“ENHYPEN將參加TMA頒獎典禮，組合出道當天所記錄的專輯銷售數值就達到了“2020 THE FACT MUSIC AWARDS”的獲獎標準，再加上很多粉絲想觀看ENHYPEN的舞台，因此根據評審標準和粉絲們的意見，最終讓ENHYPEN也加入藝人陣容”，TMA頒獎禮將於12日於線上舉行，下午四點舉行紅地毯，下午六點開始頒獎，隨著社會距離的提升，頒獎禮將遵守政府防疫方針，積極減少現場人員並進行事前錄製。

@哎一股清流

【naver】SOURCE MUSIC舉辦2020全球線上試鏡，19歲及以下出生的女生均可報名
SOURCE MUSIC UNTACT通過官方網站和SNS發布了舉辦"2020 SOURCE MUSIC UNTACT GLOBAL AUDITION"的公告並開始接受面試。報名截止日期為本月20日，全世界對K-POP感興趣的19歲以下女性都可以報名。
這是今年5月舉辦"SOURCE MUSIC HOME AUDITION"後，SOURCE MUSIC第二次進行的全球試鏡，為優先考慮防止Corona19擴散和參賽者的安全，報名受理和審查都將在網上進行。

真, 本來以為佢地會好大規模罷睇
點知依家BTS個hashtag依然歌舞昇平
好似咩事都無發生過咁

李孝利係大陸FANBASE細,
就係另一個風向

今時今日男團係海外真係勁好多
got7係最神奇 連美國都紅到
但韓國人就係wfc佢地 咁多年都係

Jyp一d宣傳都冇做過
點紅

今集running man 又有bighit份

韓國本土聲氣冇咁大 明顯靠外國fans
但K4條數冇咁大 預售1.5萬左右
最買得既蝗都係買得1萬以內
唔通靠日本fans上首日20萬銷量

一場歡喜一場空

睇d男團 tweet like數下下6-70k

25仔

下...

又證明演員高級d

請夏依家俾韓國人屌緊？

Twice 行元氣風最岩都係覺得，雖然兒歌，但d人就係鐘意咁既佢地

韓國女idol係原罪

請夏好有公民意識
明明唔係密切接觸者都肯用自己錢驗

琴日chungha 官cafe個post比人拎黎過講大話

I Can’t Stop Me其實真係唔差
好過唱兒歌
只係Twice實力冇進步之餘仲要退步
浪費一首好歌

GOT7 每年MAMA常客
繼續永續豬肉獎
當然好過冇

上面講果堆男團除左新人獎其他拎既都係豬肉獎黎啦

呀邊你竟然會入黎

有左膠奶共政府
唔使旨意盡快好轉

韓國女人就係罪

韓國人繼續睇唔到
照繼續屌佢

不嬲演藝界頂層

best of next更加on9
即係點呀？

正一死韓狗
平時idol進行唔少活動
但係防護措施保護不足
又可以怪邊個呀

其實好似新城，越搞越多獎

講咩大話

best之後就favourite
不如學香港黎個金銀銅
會唔會更加開心

豬肉中既豬肉獎
造唔到馬咪咁做囉

三甲後就優秀，有潛力

反映公司關係超級好，又有表演又有獎

嬲一陣繼續追
同香港d單春fans一樣

因為一早啲報道係寫party
啲人咪屌佢周圍走周圍播毒

佢知道自己陰性嗰晚仲好開心上fancafe狂覆fans
點知第二朝就話係驗錯

Txt 歌嚟講run away, 人嘅話soobin應該算有人識?
利申冇留意開但起碼知

呢句基本上所有大公司嘅團都啱用

應該係佢答fans問題 話最近唔係行程就係留係屋企
但依家佢中左武肺 發現同其他idols有過約會/密切接觸
所以啲網民覺得佢嗰句野係講緊大話？
可能佢地覺得請夏就真係除左行程就一個人摺係屋企 冇約過人去玩掛

但請夏真係好陰公
比診所system呃9左
（雖然醫護都真係辛苦嘅 日日500/600宗確診 大把人要驗有冇中 system出錯左都冇得怪佢地
冇得怪醫護 啲網民就唯有將責任推曬比請夏

仲有真 奈同車汪都穩

如果有睇music bank
應該都會知崔秀彬

我特登入嚟睇Izone 檢測結果

點解唔好似新城咁新人獎分金銀銅？

@韓流

MELON改版後男女愛豆30天累計收聽人數排行
*不包含solo
(cr theqoo)

@韓國me2day

【Theqoo】Melon改編後女團音源首日24小時榜單成績.

[INFO] 201208 Starship update on #WJSN Fancafe

Bona and staff have tested negative for COVID.

Starship apologizes for causing concerns and will do their best to ensure the health and safety of their artists.

識咒語嗰首

最近呢次cb kpop post有講過佢有連登emoji
大家睇完emoji冇聽歌

男團音源真係差成截。。。
防彈仲多過其他男團夾埋。。。
txt出乎意料地高

有首hit歌，人地第一印象就唔會再係咁啦
GOT7夠成日畀人話音源唔掂啦，人地咪一樣首先記得佢地係JYPE團
唔計因為有個奶支香港仔外

Gfriend上下都有個斷層

改版之後真係好不利爆發

仲有大陸版rm
大陸版pd101
大陸版非首腦會談
大陸版crime scene
大陸版大逃脫
大陸版拜託了冰箱
大陸版蒙面歌王
大陸版爸爸去哪兒
大陸版真正的男人......
大6人：希望限韓令可以繼續 咁韓國人就唔可以抄中國嘅嘢🙏🏻

On9
讓都讓n shitty啦

ONF居然有名 老懷安慰

玩死

呢3個同上面3個明顯差一截

牙真同車汪都唔穩？

牙降好似有次encore企係到唱都走音

其實izone有邊個真係穩
基本上無聽過佢地開咪

請夏BB

附上run away
歡迎大家去聽下

d 歌係真係好聽

如果係咁，Play M一秒鐘都冇
上面有人話Day6都冇表演，起碼仲有得賴下JYPE
Play M唯一一個藝人出席仲要有獎拎但冇得表演
MAMA真係好波

yujin一次fiesta encore避高音
牙降有一次swan入錯key要隊友補飛

@Korean搬運機

人氣歌謠將停播3週，於2021年1月10日重啟，今年最後一期節目是本週的12月13日

@米兔的韓流生活

【cbs】[#2020MAMA#“歌手們車裡待機，是為遵守防疫措施，不是輕視歌手”]8日，《2020MAMA》就提供休息室等方面差別對待出演歌手和演員的疑惑進行了解釋說明。以作為頒獎嘉賓出席的演員們在休息室拍攝的認證照和在外面等候的歌手照片為依據，出現了是不是在忽視歌手的疑問。

對此MAMA相關人士表示“希望能給所有人提供另外的場所，但因為（在有限的空間裡）遵守了新冠防疫守則，所以才變成這樣。我們是音樂放送，沒有理由輕視歌手們。”

綜合《2020MAMA》方面的說明來看，相關場館還在施工中，能夠使用的建築只有兩個，而且還必須遵守人員限制。該相關人士表示“藝人（歌手）在個人車輛中另行待機，按照順序駛向建築並在那裡的待機區域停車，然後出演。頒獎嘉賓（演員）則是在《I-Land》攝影棚待機後出來的。雙方都進行了餐飲供應。”

“這樣分類是因為歌手們之前進行了表演事前錄製，不需要在活動現場彩排或獲獎感言彩排。相反，頒獎嘉賓們事前沒有訪問過這裡，需要彩排，還要熟悉臺本。同時由於頒獎者人數少，是可以遵守防疫守則的情況。因此不得不分開進行。”

利申幾鍾意day6
覺得應該係因為本身day6係以完全體名義攞獎
所以至冇比小分隊表演？
不過weeekly冇就真係抵鬧

全部人係停車場咪仲逼

真
畀晒BTS起馬心服口服

Gfriend 上面係半神台

邊次？

冇OMG同Apink

Ching睇清楚啲字先啦 omg apink CB嗰時melon都未改版

Swan有次encore
啱啱聽番應該係上面講入錯key

死降飯 屌你老母啊

mamoo飯都要俾你咬 導狗唔好啦

好慘，去醫舊患都中

Run away 真心好聽

真人氣獎

佢上叢法都13同15年嘅事，
而家變到有爆料就要cut咗佢？

點解連燈仔無留意開嘅男團就連表演都唔準？係表演最多3分鐘，仲要平分呀？
使唔使要新開一條國際線？
畀連燈仔心想事成真係天下大亂啦
NCT係表演好撚耐，我都唔想睇
你哋咪當SM同Mnet買咗廿幾分鐘廣告囉
今年唔使入場畀錢睇架，免費直播嚟
除咗Sponser同廣告，同賣播映權，電視台啲錢喺邊度嚟呀？
星期日嘅節目講到而家

@韓流

韓國網友對MAMA回應區別對待IDOL和演員一事的反應

兩個NCT U係有唔同嘅人？

係咪唔同歌

其實E團理應計落Bighit 定其實應該分開計？？
間公司明明CJ自己有份，應該分走Izone啲時間啦

迷周傻鳩收聲啦

@米兔的韓流生活

【Spotvnews】[女團大規模自我隔離，KBS“《歌謠大祝祭》部分出演陣容調整”]8日據報導，因最近UP10TION碧土&高潔-EVERGLOW怡人&施賢-請夏等歌手確診新冠肺炎，與之接觸的歌手與歌謠界相關人士接受檢測，進行著自我隔離。尤其與請夏接觸的女團成員們要隔離至18日，據此將於18日舉辦的KBS《歌謠大祝祭》方面表示很可能會調整出演陣容。

兩隊NCT U唔同歌
成員唔同

3個唱咁搞笑, 新防疫措施?

屌

真 少Source到好難評價

唔同人 唔同歌
中間嗰個90‘s love
Sungchan Ten Yangyang Winwin Haechan Jeno Mark
右手邊嗰個Work it
Ten Hendary Jaemin Jisung Yuta Jungwoo Johnny
紅色字嗰啲係未拎過一位
今次係Ten第一次一位但係竟然encore冇佢

除左Twice同WJSN
Dia Gugudan本身都唔似會有份

好奇一問
SM都會上一位含金量咁cheap既show?

會呀 dream第一個一位都係嗰度拎
但係自從red velvet umpah umpah之後sm嘅都冇上過
去到近排aespa出道之後又去返

丫西八係咪未有一位？
見d youtube 吹到話勁過itzy 出道 但itzy 當年好似10幾日就一位？佢地係mv買view 先咁多人聽，硬係覺得氣勢無當年itzy 咁勁

好mean

未 原因如下

有冇拎過一位仲要逐個人黎計
啲fans都幾慘

係未有一位
以前唔覺SM有買view
好似係由make a wish開始?

泰民都買得好犀利下

鬧SM好了 唔好鬧佢哋

有時con都會開下既

明明criminal係第一隻主打
因為無買view
到依家三個月都係得1813萬view
今次IDEA係第二隻主打
因為買左view
一個月未夠已經4278萬view

nct dream ridin 已經有

Ridin 鬼有買

少時都上過

有呀 你摷返當時啲韓forum啲cm
nct班傻仔飯通街咬人結果畀人反cup

一日唔係真係唱live嘅話
依啲片播幾千萬次都唔會有人信
話就話係mr啫 kpop界陰招層出不窮 道高一尺魔高一丈 點知佢係咪又玩ar扮mr啊

itzy9日

首歌好多高音位
三個都係負責rap
不論走音勁唔勁
如果佢地encore肯唱晒成首都幾勁

當時同OMG同一星期CB
怒屌OMG買view 搶哂第二周啲一位
跟住第三周開始連後補都唔入 即刻收哂聲

開叉車途中矮8開了直播於是集體停工觀看

WIZONE

唔易都唔開
一去到最後要群舞即刻閂返
油b明明大主唱仲差過權降
其實大家都知佢地唔會開咪
既然都係咪嘴點解唔畀jline 惠元依啲唱多啲

吓嘈婦差過權降不嬲㗎啦

男女團可比性唔同喎
男團音源不嬲靠首周fan爆發刷上去
+投票同銷量
所以男團通常得次周一位
次周男團音源謝哂仲有個次第二周有另一隊男團cb 銷量互相稀釋
點入到第三周後補啊 想靠vote反cup都冇啦

見到韓國人話好彩唔係YERI JENNIE 娜璉其中一個生日群組
如果唔係死撚緊

無諗過普通一兩句都要斬開幾次嚟換氣
本身淨係覺得佢高音唔好聽

金鐘國新歌

白藝潾 新歌Teaser
離開JYP後第一個專輯 好期待

有冇片

上年好似已經有一隻《Every letter I sent you.》

1:57

三大閪女人

佢唱咩都唔好聽佢live唔穩同高音走音

油B就算數啦 呢個團唔計跳舞唱得最好一定係演權
由48開始到今時今日都冇變過

有入錯咩？

但而家權連第二主唱都冇果陣都估到主唱應該輪唔到佢 但點知第二主唱都冇份

呢段清楚D 後尾yena開口嗰個key先係正常key

演權喺呢團係名副其實嘅ace
演偏跳 權偏唱 主唱比油B真係浪費哂
RUMOR比佢把聲污染左
其次就係yena 全能仲可以rap
如果拆出黎有solo入場券就得呢三個人

佢點會有主唱 音都未識發 舞又跳得差

其實演都全能 佢都rap得
佢哋係有solo既資質 不過都唔會紅架啦⋯⋯
其實真係好擔心權解散後既去向年紀咁大

wtf？嘈婦唱得好好？？？？？？我都係第一次聽人講權F跳舞差

演除左唱冇權咁好之外整體實力係最好
但唔知係分得part少定咩 佢stage表現冇權咁attractive

Face

佢哋...？ 全隊最多得演有料solo

目測係權黑

權多數分到chorus prechorus d part好好多

cls 嬲死我 第一次見到權都有黑

我係講油b唔識唱 不過權f唔會好佢好多

bighit咩事 twitter咁多人講

好大獲...

BigHit幾乎日日都做錯事 日日都俾人屌

Bighit良心公司都鬧 防彈唔好受牽連啊

即係點

點解你話twitter多人講bighit
但係world trend一個同bighit有關既tag都無

多圖=一張圖

估唔到我4月po過一次出黎 12月都要再po一次
好彩無del

淨係心地好都好過你油b
樣靚 又大波 實力又好 權f除咗年紀大少少 冇野可以挑剔

ok

答一答你先 應該咁講SM鬼有買
而有幾個站見到對面買到咁勁所以唔甘心買咗十萬跟住之後生日應援都有買（但係都冇咩實際效果
所以唔係SM買

平時音放嘅放送分sm都冇買我諗utube應該都唔會俾錢買

利申：我估咋

下半年開始有買utube了SM清泉（慳家）不再

音放啲放送分呢？

好耐冇追sm團

我覺得兩個都係跳好過唱好多

演舞台覺得佢太用力,反而上節目,VLIVE D COVER仲正,好吸引人睇

樓上講咗咁耐都未講bighit 咩事

真

你真係以為佢係油粉?
佢幾乎個個kpop post都會改過個名去釣魚

油b感覺好冇禮貌...

點會呢明明而家都係fans買

彩領跳得好過演

@米兔的韓流生活

【10asia】[《我獨自生活》方面“李時言下車，將集中於演技活動”]9日，《我獨自生活》方面表示：“一直以來作為彩虹會員給觀眾帶來健康笑容的李時言，要離開《我獨自生活》了。對過去5年多來在節目中以深重存在感和用笑容傳遞快樂的李時言表示感謝。製作組經過深入的對話和討論後，尊重他想要集中於演技活動的意見。希望今後他能以演員身份更加進步，並一起為他加油應援。”

當天，李時言也通過個人INS表示自己決定退出《我獨自生活》：“我時刻銘記一直以來《我獨自生活》給予的愛。今後作為演員，我會盡最大努力通過作品展現更好的面貌。希望大家多多關注和喜愛《我獨自生活》和彩虹成員們。”

@韓國me2day

【newsen獨家】[(G)I-DLE明年一月回歸！ ](G)I-DLE正在準備新專輯，目標是明年一月中旬發行，這是組合繼今年五月發行第三張迷你專輯《I trust》以及八月發行單曲《DUMDi DUMDi》之後時隔五個月的再次回歸

@米兔的韓流生活

【dailian】[目前還只是一半的《Kingdom》，業界相關人士“反感”依舊，Mnet“刁難”所屬社]一度推遲上市的Mnet公開了《Kingdom》“Coming Soon”的概念照，THE BOYZ-Stray Kids-ATEEZ確認出演，預計將在明年上半年播出。據悉，截至目前，全部出演組合（歌手）的“一半”已經公開，但邀請與他們競爭的其他組合遇到了困難。

所屬社的相關人士對《Kingdom》的出演持懷疑態度的原因是節目性質和形式的影響。因為形式本身是分愛豆組合的“級別”並排名的形式，所以從所屬社或歌手的立場來看，這只能成為負擔。不僅如此，如果出演的話，要在約一周的短暫時間中打造高完成度的舞台，並且製作費全部由所屬社和愛豆承擔，這一點也不令人滿意。

某男團所屬社相關人士表示：“如果是新人，完全有可能出演。但是《Kingdom》是邀請已經具有一定的知名度，站在跳躍點的組合出演，不可能是已經在自己的位置上忙碌活動的歌手。如果要在百忙之中出演，就要像追逐一樣進行練習，這是很大的負擔。”他還指出：“從所屬社的立場來看，所屬歌手們即使出演也很難賺回本錢，因此不可能投入龐大的舞台製作費。”

Mnet因為選秀節目投票造假而受到了大眾的冷眼。雖然表明了“（向受害練習生）進行補償”的立場，但是繼《Road to kingdom》之後，在此次《Kingdom》交涉過程中，又做出了不恰當的言行，因此很難避免受到指責。

擁有多個偶像組合大型所屬社相關人士C表示：“這根本不是邀請而是威脅的水準。”另外，其他相關人士也抱怨道：“表面上對選秀節目造假表示反省，卻依然向所屬社展示廣播公司的力量，進行'刁難'。”

當然，肯定的視線也有一部分。因為新冠肺炎無法進行海外巡演，在韓國國內的舞台正在消失，這種情況可能會對《Kingdom》產生有利影響。某相關人士表示：“如果不是像大型所屬社那樣活躍於在線公演的地方的話，所屬歌手沒有立足的舞台，所以如果日程安排好的話，可能會成為吸引觀眾的機會。雖然節目沒有獲得大眾認知度，但是在男團粉絲之間確實是有話題性的。從粉絲們的立場來看，似乎也感受到了能夠一次性看到男愛豆們精心打造的舞台的魅力。

想知點解SM咁奶共都仲有香港人鐘意得落？
特別係個咩NCT，MAMA個表演夾雜哂D蝗語，唔講以為自己睇緊央視
又團團都放個中國人去吸中國市場
個心就想攻美，但身體好誠實去奶人民幣

“這根本不是邀請而是威脅的水準。”

攻美是夢想 奶共是生活

奶共狗支那人都仲有香港fans 話喺fans眼中佢地係好珍貴嘅寶物 唔鐘意都要尊重佢地
何況係間公司嘅團 其他人鐘意嗰團嘅其他成員 共狗有得分錢又然

所以有強國人既組合我都唔會睇同支持
暫時我鍾意同支持果啲都冇，連一個非韓裔既人都冇
真真正正純本土組合，唔會為左搵多幾個臭錢而去加個外國人

SM唔至一堆強國人，係成間公司一直都好奶支
講緊少時SJ年代已經係咁，甚至更早
韓國最奶支既公司

大傻

不嬲㗎啦.....
同埋韓國人本來就同支那人冇乜分別

好心搞唔起就唔好搞啦
請唔到其他組合咪由呢3團自己玩算囉
到時冠亞季3隊都有得分，夠哂happy啦
反正MAMA都係得呢3隊表演過
其他組合之後先加入，節目一開始已經蝕左章啦
曝光度已經唔係果一回事，觀眾定哂型知道有邊啲組合可以期待多啲
除非又請Enhypen,TXT,Cravity,Treasure呢堆熟面啦

Mnet搞個正正常常公公平平既比賽都唔識，淨係識造假
垃圾台

唔覺得無分別wo，韓國人好勇武真係要respect 有無禮貌呢d都係睇人既姐

吓 係條街見到大部分都冇咩禮貌同公德心

NCT未出道前SMR13b同SMR15b，SM當時嘅公開練習生入面係無蝗喺入面
嗰陣已經有人追架喇，但16年出道Teaser就公開咗一隻蝗（Winwin）
又有首歌嘅中文版有另一隻蝗份（Kun）
咁都係兩隻蝗啫，同埋預咗係蝗分隊嗰邊架喇
少年隊出道嗰陣，又多兩隻（仁俊同辰樂）
之後再因為限韓令，SM要出蝗分隊嘅話
直頭要全隊蝗人，連泰國人都屈做蝗
愈嚟愈多蝗，完全係賊船
搞到我而家都覺得李泰容個樣有少少蝗feel

我係pentagon見到ATEEZ都有得去真係dum心口

所以bighit又發生左咩事

仲有油b第二十九宗罪：
二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

俾我同佢同一間宿舍實憎撚到佢死

依家kingdom搞唔搞得到
主要係睇seventeen去唔去
始終現役一線男團太少
可能最後都係搵NCT做代替品

我獨越嚟越悶 無埋大傻係咪半收皮好鐘意四傻

由整Road to kingdom個一刻已經錯左

唔係嗰三隊一線
係講成個陣容有無一隊一線肯玩
就算有一隊前一線男團肯玩都好好

根本就唔應該為左捧TOO整RTK
搞到依家搬龍門都搞唔掂

@韓國me2day

【osen】ENHYPEN所屬社通過"Weverse"表示:"今天上午接到通知，參與ENHYPEN12月5日日程的外包工作人員被確診為新冠肺炎，ENHYPEN雖然沒有接到防疫當局的正式檢查要求，但是為了藝人和工作人員的安全，會在今天先接受新冠肺炎檢查，在檢查結果確認之前自行隔離，《正午的希望曲》和粉絲簽名會都將缺席，希望等待ENHYPEN的粉絲們和《正午的希望曲》製作團隊能夠諒解。”

@韓國me2day

【kr】aespa作為嘉賓出演了今天中午播出的SBS FM《崔華靜的POWER TIME》，當被問到如何被選上的問題時，NINGNING說道：“在進入公司之前，我參加了很多中國的唱歌節目，公司人員看了那個視頻後聯繫了我， 剛開始以為是騙子。”Winter說：“我在舞蹈節上接到了邀請，剛開始沒有告訴我公司的名字， 所以和父母一起來到了首爾，說實話，在去公司之前，我一直很懷疑”，GISELLE說：“我是參加SM公開選秀進來的。”最後KARINA分享道：“在SNS上收到了邀請。”

SM韓娛奶共始祖

@韓國me2day

【Twi】Super Junior原定於12月發行的正規十輯《The Renaissance》為了提高專輯完成度將延期至明年1月發行。

@米兔的韓流生活

【OSEN獨家】[Rain和朴振英將於明年1月發行合作曲，可能將在31日MBC《歌謠大祭典》帶來初舞台！ ]9日，據OSEN獨家報導，Rain將於明年1月與朴振英一起發行新曲。據悉，目前兩人正埋頭於最後的製作，傾注心血。特別是兩人計劃將在31日舉行的MBC《歌謠大祭典》中公開初舞台。對此，Rain所屬社表示：“目前正在調整日程。”

另外，Rain 7日通過個人INS表示：“期待”，並預告了新消息。還在9日強調表示：“明天10日中午將傳達好消息”，令大眾好奇不已。

演唔知邊首歌同權同part都冇咁搶 可能真係因為face

所以結論就係唔好搞

解散izone！刻不容緩！

韓國年輕人鍾意吐痰.......

柳太

Karina姐竟然係有人主動聯絡

wtf

柳姐真係唔同啲 公司直接聯絡佢

ateez就算韓國唔多掂 海外都算幾紅喎
你要踩ateez都唔好搵pentagon踩啦

睇黎你對韓國人有好大誤解

Agree...

我邊隻字踩緊ATEEZ, 你唔好咁玻璃心喇

垃圾SM

你見上年始源like左個post唔岩中国人心意都要道歉
就知中国市場對SM幾重要

Izone 音源做乜差成咁

最難聽既一首

想知埋其他嗰幾十宗罪係咩

只係藍絲FANS比自己聚合既理由

SM真係垃圾嚟 11月拖到12月又拖到1月

阿里爸爸收購左sm 4%股份 第4股東黎
仲同一大堆中國公司有合作 韓國樂華黎

12月咁多人 寧願佢拖一拖

sm職員wfh都幾爽 乜都唔洗做

佢係公眾人物 同依家武肺緊
仲有佢唔係韓國人啦

去過三次韓國 目測中年或以上大約每4個就有一個去完廁所唔洗手 好撚核突

碌落少少就有

好唔衛生

唔好計係咪做假 佢咁既行為已經扣一千分

佢個口同鼻有無咁污糟啊 隔幾宗罪就喺到撩黎撩去

其實香港人咪又係咁
入完公廁10個男人有一半都唔會洗手

係咪呀..

la vie en rose 同唔記得仲有冇

係 我就係想講呢個

係
無論街邊定商場廁所都係咁
當然多數中年以上既人先係咁
後生就好少見

上首仲難聽

sj而家冇人氣架咩？

不過權d part靚分得好都係無可否認嘅事實
chorus都會重複 但佢嘅part好多都係得一次 唔會重複
而且臨完仲有d dance break feel嘅part 首首都有佢

所以其實我係佢pd果陣已經唔鍾意佢佢果陣第三我o了

iz*one d 歌多數都唔會重複俾同一個人 即係例如chorus三次會俾三個人唱

Sm政策係理咗班細嘅先啦
除咗泰妍出碟好快手 其他團都拖好耐
泰民本身好似話三月 之後受傷到九月先出 Kai都拖幾個月啦

我意思係chorus會重複出現兩三次比唔同人唱 但權嘅part係成首歌出現得一次

I mean佢高人氣的話唔使避12月 上面有人話12月多人拖一拖好d

有時都會出現多過一次架

無咁誇 10有3啦
中年嗰班最污糟

12月太多人 打歌都無得打

家教有問題

韓國有啲女人都唔洗手

d降飯成日都話wl推嘅係權唔係降 好撚好奧

而家都係睇下MV算
碟都冇買
NCT係因為鐘意某幾個先睇
以前鐘意過GOT7但因為蝗....已成過去

啲師弟妹都出咗 仲要撞咩
前輩讓佢哋咋

一日未返woolim，一日都未知公司推邊個。不過權可能知完咗izone之後未必有咁多幕前工作，所以咁忙都係咁修練幕後技能，上兩隻碟都有份參與曲、詞、編，加lead住全隊排舞。

@米兔的韓流生活

【dailian獨家】[《Radio Star》前MC尹鐘信-圭賢-劉世允出擊節目700期特輯！ ]9日據放送界人士消息，尹鐘信-圭賢-劉世允將作為嘉賓出演MBC《Radio Star》700期特輯，同時三人都曾擔任節目MC，期待23日播出！

@鳳凰天使TSKS

李施彥經紀公司表示“有關結婚的傳言並不是事實，下車是為了集中於演技活動。”。

@米兔的韓流生活

【體育東亞】[請夏專輯延期發行“對造成困擾深表歉意，正在反省”]日，請夏所屬社就專輯發行相關發表了官方立場，以下為全文。

大家好，這裡是MNH。

在此發表本應於2020年12月10日發售的請夏Pre-Release單曲3《X(走過的路上沒有花園)》和本應於2021年1月4日發售的首張Studio專輯《 Querencia》延期發售的通知。

本月7日上午，本社藝人請夏被確診新冠，根據保健當局的方針，包括MNH娛樂全體職員在內的相關工作人員全部進行了新冠檢測，截至8日，全部被判定為陰性。

隨著藝人的健康恢復，社會距離提升到2.5階段，MNH娛樂所有職員都自發地進入了自我隔離。

因此，原定發行的專輯在內部討論後決定延期發行。發行日程一經確定會馬上通知大家。

對於長時間等待請夏的各位粉絲和為專輯的發行而努力的相關人士，我們只能請求諒解，對此我們表示衷心的歉意。

另外，由於這次的情況，藝人和本公司對新冠嚴重性相關提高了警惕，對給包括粉絲們在內的很多人造成困擾深表歉意，正在反省。

再次向等待已久的粉絲們表示歉意，調整後的發售日程將在日後重新公佈，再次請粉絲們多多諒解。

謝謝。

牙降食咗

中港韓都知哩條友係空降西

zpk姐係咩

造票咖.

D大陸狗既火星文真係睇唔撚明

佢地留言區都一大堆人問咩意思

睇下支那站 mma izone個表演d彈幕 其實佢地都勁嬲 開始叫快d解散
同埋唔係因為d片reupload其他d view數先低過空降西咩
又比佢d fans拎嚟打飛機？

金師傅2同新西遊記8正！

但kpop藍絲淨係識聲討曹柔理 無視佢哋愛將金玟周同金采源都係空降西

玟周唔係

WIZ*ONE咪係例子 自稱黃但係撐造假同奶共

去隔離WIZ*ONE post睇吓有幾多人

@米兔的韓流生活

【Theqoo】《首爾歌謠大賞》新人獎候補名單：ENHYPEN-GHOST9-P1Harmony-Natty-DRIPPIN-STAYC-SECRET NUMBER-aespa-WEi-Weeekly-CRAVITY- CRAVITY-TREASURE（原帖順序）

首歌大每年新人獎都有3個組合獲得，也有非本年度的新人獎。 （除12年4組，18年2組外，從02年開始每年3組不分性別）

估係enhypen,cravity,aspea (後兩個係因為公司買獎）

有aespa點解冇stayc

新人獎係咪都有得投票呢？想知到最後會有幾多票

有呀

咁仆街 頒多隊本月有咩問題

個獎咁狗？

如果照頒3個
Treasure,Enhypen係鐵膽
之後個位係睇SMA係親SM定Starship多啲
其他團應該冇行

你數少左Treasure

同意一定有嗰兩團

見到MAMA出親奶力捧呢2隊都知其他頒獎禮都會一樣
不過最期待係會唔會無啦啦變左頒4隊
即係Treasure,Enhypen,Cravity,Aespa全部有份
以SMA之前既德性絕對做得出

冇woo!ah!冇人講

Sor 眼殘想stayc攞多啲

Cignature同Black Swan都冇
有冇都一樣
冇可能拎到

如果mama俾得cravity
咁sma好難3次都唔揀cravity
但咁又會3隊都男團一定俾人屌
所以應該4組加埋aespa多
12年又試過4隊拎有先例
係差在俾唔俾5隊

得幾個先係咋嘛 nako既views同新up果d差唔多

就快有份提名就有獎
其實宜家啲獎仲有無認受性

淨係鍾意jline 等緊佢哋返去
好鍾意喺hkt嘅櫻花啊

應該得nako會返日本？
仁美以前喺akb完全無人問津咁
櫻咁高人氣又冇理由返戲場握手就算

我覺得佢地3個都會番去 唔會有韓國公司冒險簽佢地

我覺得櫻花有機會返去照顧返hkt嘅。。。
但係佢野心咁大就真係唔知佢會留幾耐

而家支那人叫金珉周十一皇金周
笑出聲

唔番去係韓國冇咩好發展

Mama哩3個舞台好高人氣
對nct冇好感 不過編舞真心正好好睇 動作編排連貫性好高

機智的醫生生活

佢真係好多鏡頭 多到飯佢嘅人都唔想咁多
比啲其他飯屌J line同姜咁少part 點解唔可以分啲part比佢哋
不過會好好奇點解會推佢
佢間公司又唔係大公司成日覺得公司要有錢先推到同埋造到馬

佢仲離譜過降喎
一位C比哂佢 今次首歌6次轉手 3次比佢
最大問題係佢D part比咩人唱都唱到 比2同8唱都冇問題

SMA Rookie of the year 新人大賞
SMA Favourite Rookie
SMA Best Rookie Performance
SMA Future's 10 10隊

人性課

棒球大聯盟咁hit？

In 南宮珉
We trust

唔好用支那叫法啦
成日覺得支那呢啲數字代號勁難明 講名得唔得

韓國人有時真係好似支那人

韓國後生仔好似普遍都食煙 所以有時idol爆食煙真係唔出奇
唔好隨地吐痰就得

啲留言係讚緊佢好型好靚仔

咪一撚樣

呢d ac飯先會睇，梗係啦

啲後生同中年冇分別

食枝煙啫 又冇隨地吐痰 咁都拉埋支那講?

但佢真心靚，個樣比較大氣

@鳳凰天使TSKS

#勝利四審結果# 本月9日在京畿道龍仁地面作戰司令部普通軍事法院舉行勝利的第四次公審中，作為證人出庭的性買賣女性A某承認自己將賣淫女性帶到了日本人一行人手中，並表示:"在劉仁錫的指示下，在勝利家進行了性交易。"

A某是勝利的密友，也是"勝利kakao群聊"成員之一。 A某隻是說"這是劉仁錫的指示"，沒有勝利介入。勝利和劉仁錫涉嫌性交易事件的證人B某當天也作為證人出庭。性交易女性B某陳述說:"當時接到了介紹性交易者的提議，和另外一名女性一起去了勝利家。" B某說:"雖然有3~4名男性，但因為一直看著地面，不知道準確的有多少人。" 對於是否看到了勝利，她也表示"沒有"。 另外B某表示，除了劉仁錫前代表外，不知道其他男性的面孔。

事件的另一位證人C某說:"確實和勝利發生了性關係。" 但是勝利方面的律師以"勝利可不可能不知道C某是賣淫女性？"為宗旨提問時，C某回答說"有可能"。

@ 米兔的韓流生活

【Theqoo】Rain所屬社RAINcompany將公開首個男團--CIIPHER

吉度煥 2003
Keita 2001
崔錫元 1996
文賢彬 2000
朴成原 2003
Geum Junhyun 2004
Lee Choonghyun 2000

@韓國me2day

【new1】ENHYPEN全員新冠肺炎檢查結果陰性，今日起恢復活動行程。

點解唔可以企係度食煙 ？

一個96
已經係好老
未來唔洗當兵咩？

Rain搞男團

勝利打得甩嘅機會有幾大宜家都買通哂啲人咁

年齡差係8年

想見rain多d

96年嗰個當左好似係去過芒叉個出道節目 no mercy (唔知有冇人知

@米兔的韓流生活

【Topstarnews】[《音樂銀行》11日後停播三週]10日，KBS《音樂銀行》方面通過官方主頁表示，25日&1日的節目將停播，同時因18日播出《歌謠大祝祭》，節目也將停播。據此11日將是節目今年最後一次放送。

如果當過兵出道
點樣玩都冇問題
2AM都有一個當過兵出道

其實我一路覺得佢唔係負責性買賣嗰個
只係一個性上癮鹹濕仔日日都扑野比人利用
而家更加證實佢周圍扑野
At least個c某係求其執返嚟屌一劑嘅女

唔係賣淫會無啦啦有幾條女上佢屋企俾佢哋搞？如果咁都無事，真係屎一樣的法律

佢對眼有d怪 令到佢overall唔係好靚
櫻花靚d 依家唔知搞乜走咗樣

真真最靚wo覺得 個樣最特別，其他咩元英 金敏周吹得太勁

純講樣 櫻花靚啲
計埋全身 周周冇得輸

N flying會勝都係

真真pd48初登場好靚 依家就硬係講得佢好粗魯好man 好難講佢係靚

咁係太似男仔，但計樣佢係靚wo

我都覺阿真最靚

呀真宜家陣女人味出曬黎

佢無c位氣場
d相同元英一齊企c，一望最突出係元英

Bigbang BTS想食嘅實得架

今年又把IZ*ONE從候補中除名的金唱片

打唔甩都輕判㗎啦 唔好對韓國法律咁有期望
不過條友都賺夠啦

Kpop藍絲

權stage既表情管理正好多 演係跳舞真係正既

清醒過d kpop藍c好多 呢隊野真係快d摺埋

點解冇女友？

好期待izone 摺埋既一日 之前重話想永續，食屎la 憑咩 以前ioi都係得一年時間，造假重要比人地多時間根本見到佢地一秒都厭多 最後一次cb狂推金敏周 櫻花得8秒 日本line唔合理地少，根本就成日想借人過橋推自己人，極嘔心。
重有果件油膩，真係想見到佢收皮既一日。

下 冇咪冇 一定要有架咩😅

如果一爆造假即刻解散個朵實唔洗咁臭 屌你老母

而家臭哂朵，岩岩爆時班kpop藍絲重話佢地無辜，好彩之前法庭公佈左初媛佳恩係俾人造走，相信重有幾個日本妹本身都有得出道，多左好多路人同情同覺得izone 唔應該續落去。而家都無理由續落去，係既話一定鬧爆，對於本身都已經入到既人長遠黎講好大影響。

一知出事就解散可能勉強可以當無辜既
但E家繼續厚住面皮活動一定唔會係無辜LO
睇下就算多FANS 但連廣告商都唔敢搵佢地

x1
本身長期係出道組個班真係好慘

其實都唔明點解x1做到直接解散 izone唔得
嚴重懷疑日本果邊都知咩事但簽哂野
韓國唔想違約賠錢先繼續推
垃圾團借日本line過橋
班日粉仲要食屎叫好好味

X1就係黑仔在未簽約
放棄左都無手尾
但毀左班仔 咁辛苦比賽黎出得一首歌就
好想一直係出道組個班自組一隊

問下點解冇姐....使唔使咁串

連登IZ*ONE 班藍屍粉絲唔肯面對

依家唔係企喺度咩

依家武肺爆得咁勁 仲係街到除口罩食煙....

佢痞喺度喎

【熱帖】 2020KBS歌謠大慶典可能有女團忙內line的合作舞台：OH MY GIRL ARIN(99)，(G)I-DLE 舒華(00)，ITZY 有娜(03)，IZ*ONE 張元英(04)！！！

處刑舒華身材

張元英同yuna身材真心冇得頂
葉舒華真係要快啲減減下 係佢地隔離太大對比

Arin好老

太大對髀

Yerin Baek 吹奏區

【theqoo】金唱片專輯本賞基準專輯銷量TOP20

1. 防彈少年團 2020.02 MAP OF THE SOUL 7 - 434.9萬張
2. SEVENTEEN 2020.06 'Heng:garæ' - 137.7萬張
3. NCT 2020.10 NCT RESONANCE Pt.1- 128.3萬張
4. BLACKPINK 2020.10 THE ALBUM - 122.7萬張
5. 邊伯賢 2020.05 Delight - 97.3萬張
6. NCT127 2020.03 Neo Zone - 83.1萬張
7. EXO 2019.11 OBSESSION - 79.5萬張
8. TWICE 2020.06 MORE&MORE - 57.2萬張
9. 金浩仲 2020.09 我們家 - 53.8萬張
10. 吳世勳 &樸燦烈超話 2020.07 1 Billion Views - 51.1萬張
11. SuperM 2020.10 Super One - 50.4萬張
12. GOT7 2020.04 DYE - 45.4萬張
13. straykids 2020.09 IN生 - 43.0萬張
14. ATEEZ 2020.07 ZERO_FEVER Part.1 - 37.7萬張
15. theboyz 2020.09 CHASE - 36.7萬張
16. TXT組合 2020.05 夢之章: ETERNITY - 35.3萬張
17. 姜丹尼爾 2020.08 MAGENTA - 33.7萬張
18. MonstaX 2020.11 Fatal Love - 27.7萬張
19. 金俊勉 2020.03 自畫像 - 27.2萬張
20. Irene超話 &姜澀琪 2020.07 Monster - 23.3萬張

* 專輯銷量前20名中除外的組合
- IZONE - 因PRODUCE造假事件除外
- NCT_DREAM - 曲目數量不足
- TREASURE - 曲目數量不足
- ENHYPEN - 曲目數量不足

100%=銷量統計60%+評委分數40%
基準1. 2019年11月至2020年11月發行的專輯
基準2. 以某位藝人發售的專輯中最高銷售紀錄的專輯為代表專輯
基準3. 除了intro、outro、inst以外，同一專輯收錄曲的其他版本或改編曲也除外後，要有6首以上歌曲的專輯
基準4. 僅限於在韓國國內生產和流通的專輯
特別標準 - X1、IZ*ONE因PRODUCE造假事件完全排除

同意
紅左一個月 上左高峰就即刻跌番落黎
哥哥line捱得咁辛苦

葉舒華特色就係白滑有凸冇凹 冇脂肪點供入個心口到呢

唔係坐喺度咩？

好高質
mv整得好靚好有feel

其他幾個出名瘦
豬華出名肥

變左最老

但個樣好似最bb

記得上年女團合作arin係最細個個
隔左一年 變最老

Cj賠錢唔見賠埋比佢地明明佢地都係受害者

講開跨團合作 又係時候翻睇Hush 2018

大家覺得tellusboutyourself邊幾首最高質

宜家keep到最靚嘅係妍雨
當年子瑜真係最sharp
宜家走樣走得最勁

妍雨啊
佢唔退團就好
睇momoland都係睇佢

張元英太瘦啦 yuna正啲

最新個stage仲係好靚

邊減得切

個妝唔同咗啫 覺得冇乜分別

彩瑛都好似箍咗 兩個本身咁靚仲搞咁多

咩事愈黎愈多韓國歌手走去出英文歌
淨係今年都聽過BTS，Blackpink，Twice，SuperM，請夏同佢
個個都想攻美咁

祉呼

曹承衍做咗9年練習生
哥line真係好慘

佢不嬲有作英文歌

Beak yerin成日唱英文歌 都唔係呢一兩年既事
Square冇聽過?

square勁好聽
推爆

明明square勁紅
唔知點解要等到上年every letter i sent you先肯出音源

佢不嬲都英文歌

細公司連合作舞台都要俾人恰

小小好奇今年到底係itzy yuna多啲時間
定造假團英多啲

呢個歌手不嬲英文歌
你柒咗了

留名睇成個舞台造假團wink到完場
0:00
4:00

暫時Lovegame loveless 0415!!!!!

Joy最sharp喎

就連韓國人都整日叫佢快啲去美國發展
話韓國個池裝唔落佢

佢solo成績好好 都好安慰
賣到廿幾萬隻碟

Interlude前奏幾吸引但得分幾鐘

Every letter I sent you其實好高質
除咗sqaure之外rest lovelovelove 0310都好好聽
個人認爲point其實無咗中間rap會perfect好多

@韓國me2day

【Theqoo】11月份GAON女團專輯銷量榜.

@鳳凰天使TSKS

AOA出身的權珉娥今日通過自己的instagram上傳了黑色背景的照片，並寫道"我到底從哪裡開始做錯了呢？"權珉娥再次發表心境文章，令粉絲們非常擔心。

lovegame hate you 0415

Sowon最sharp喎 又高又長腿

Gfd under 左bighit之後啲妝都麻麻
Joy到宜家都好sharp

Square係勁好聽！

個mv好unique 睇哂 但首歌少悶

Jyp唔比佢出 好似係

JYPE

BUGS年榜)
最受喜愛專輯 (2020.01.01～2020.11.30)
Oh My Girl機已屈

有分別?

係麻麻 但得sowon真係一直都carry到咋喎

Hate you
I'll be your family
You're so lonely now, so you need me back by your side again

當然有!

今次整體album有啲失望
曲風同上個album差唔多 都係啲indie band feel 但又無乜創新 重要全英文歌 咁我唔去聽外國個啲
感覺上創作能力有少少見底

仲有打initial咩kmj cyn 驚死比人知佢講邊個咁on99

【Nate】MelOn改制後男團/女團24Hits最高排名.jpg

防彈首skit仲高過其他男團

差啲睇唔到有TXT
長到啲字縮細左

agger 48一開場佢外貌top咁滯 後尾剪咗頭髮搞到佢好男仔頭實際上佢性格都幾男仔頭 不過未必係壞事 依啲性格幾討好 就算唔係人氣top都唔乞人憎先 佢應該最少黑粉嗰個嚟

齊人又唔齊人

就算重判都唔重得去邊
你見素媛案個犯就知 心理變態+重犯率去到7成幾都奈佢唔何都痴痴地線

屌 諗番嗰陣ioi好多嘢都勁唔上心 出道歌最廢 企劃鳩流流 fandom name又冇 枝light stick好似係花園街批發嗰啲咁 唔係話izone完全冇靠自己努力 但係個組合咁紅 concept歌企劃起馬佔咗一半功勞

點解依家kpop fan base 大咗咁多
以前追二代 sj tvxq big bang都係30萬銷量左右 依家啲up唔出名嘅都輕鬆過30萬

真係年代唔同啦，以前買碟邊有宜家咁方便
同埋宜家個個都有錢啲啦(我覺得

仲要金髮勁正嗰陣覺得好驚豔

子瑜其實真係睇妝 啲自拍影到成個大媽咁 但係cb個樣又正常番
當然佢顛峰應該係藍色頭嗰陣

同埋宜家根本係買小卡送碟
有啲組合成隻碟樣樣嘢都要抽
以前個啲可以夠膽死送張貼紙就算

以前追2代見啲男團銷量過10萬會覺得好勁，
跟住exo百萬銷量直情覺得好誇張

利申死忠 但都覺呢隻碟悶

衰嗰個係JYPE，唔關JYP事

跟小卡同單人封面呢樣嘢我記得係SM開始玩先
仲有專輯配置圖都好似係SM玩先

前幾年最勁個啲單專都係三 四十萬
現加就係入場門檻

又係time

少時果陣賣四十幾萬已經好屈
點知依家隊隊都食生菜咁食

就係李秀滿你條仆街

嗰陣少時同sj 40萬50萬就拎得金唱片大賞

有時令人懷疑係咪真係咁多人買

我指現加啲銷量

我真係好佩服佢啲idea, 嗰陣讀緊書要慳住食lunch先捨得買隻碟抽唔中自己粒星就上ig約人換卡，唔似宜家啲妹妹抽唔中自己粒仲可以係咁買係咁買。

Btw宜家啲人仲會唔會上ig搵人換卡？

唔講BTS
排第2既依家都賣緊果陣最top既3倍
你見排得高果堆都係外國最出名最多人留意果幾隊
仲未計中輸又係多過以前好多

依家想大紅，風格一定要吸引到歐美聽眾
只得本土＂紅＂果啲組合好蝕章

依家嗰啲一人起碼買三四隻
好難玩喎清

我靜係知你啲idea又進步左
次次出完let’s say 3版，過一兩星期又可以再出多一版又有kihno
仲要版版pb/小卡都唔同

宜家個個為衝 見到隔離隊咁勁
唔通忍心見到自己idol咁低咩

係咪得我一個覺得佢個口愈黎愈合唔埋個身型同隊友比係大份少少 (不過係正常身型既)

哨牙真

Kihno好似又係我玩先

利申:我追sm團嗰陣仲未有kihno呢樣嘢

就咁睇stray kids啲數據 特別係youtube spotify呢啲外國嘢 同其他比起嚟幾勁下
佢哋就係差韓國既音源 希望上完kingdom 可以上到位啦
利申:好欣賞3RACHA 覺得佢哋好有才華

今年mama好悶 冇興趣睇晒。。。

最近先留意到佢地
Hyunjin留長頭髮幾型
男idol黎講數一數二好睇

如果佢地上到位我都幾支持
有自己風格，大部分成員辨識度高又靚仔，全韓班冇外國人，同埋又幾跳得
MAMA個stage真心正
不過主打啲歌我麻麻

到底點解啲人會覺得soojin正

想睇李孝利 boa合作

d女好鍾意佢

居然第一位
以前好似冇咁高

以前冇fansign

好撚煩

未來幾年應該都係佢哋架喇

有冇人知miss a另外3個依家咩境

冇

兩個喺支那發霉 一個喺屋企發福
三個得閒就怨恨Suzy

怨婦 x3

點解太妍都有負皮。。。

氣質 身型 舞姿>>>>五官 呱

好掛住beast

IU都有la

武漢加油支魚不了

空降係邊兩個

連登公海 冇負皮先出奇

幾時講過

果然秀智與姐姐伴舞們
JYP 最快玩完組合
連WG都起碼長命過miss A

btw ....... Min係咪唔諗住復出

射精張賢勝

@韓國me2day

【starnews】[ENHYPEN出道專輯銷量突破31萬8000張，今年出道組合最高銷量]根據10日發表的Gaon Chart榜單，ENHYPEN上月30日發行的出道專輯《BORDERAY ONE》在11月月間專輯排行榜中上升到了第2位。據悉，ENHYPEN在《BORDERAY ONE》發售日一天就創下了31萬8528張的銷售量，排在第一名的正下方。這是今年出道的組合專輯（以單一專輯為準）銷量的最高紀錄。

好似hyuna條仔

【Twi】TWICE 《CRY FOR ME》歌曲18日發表，概念照片14日公開

96年會唔會大咗啲
好快要入伍喎

唔係武漢加油，而係中國加油

你唔識李支恩？

上面有人講過話已經當完兵

之前fb見到嗰2件上完大陸個咩破浪姐姐，宜家好似撈得ok

佢講嘅咩 標語嚟嫁喎
佢周圍同人講就算奶啫 低調行善冇諗過要畀人知唔算喇
係個基金會爆出嚟

@米兔的韓流生活

【Nate】在JYP二本部的“幫助”下，創造了愛豆首個記錄的組合—GOT7

愛豆中首次，GOT7正規專輯活動1週就結束（其中包括3~4天的日程空缺）。甚至是擁有雙主打和8個月空白期之後的正規專輯活動，沒有showcase+只參加3次音樂打歌+只參加了2個愛豆綜藝。粉絲是看到了上週的《音樂銀行》陣容才知道組合活動結束了。

沒有MV預告，在成員V LIVE中給成員眼色，無視粉絲的卡車總攻，重複使用MV場景。

@鳳凰天使TSKS

#韓國新冠肺炎疫情# 韓國新冠肺炎隨著‘第3次大流行’的出現，擴散趨勢絲毫沒有減弱。 11日增加確診者數也超過了650人，比前一日有所增加並且連續三日都接近700人。這種增加趨勢是由療養院、宗教設施、學院、餐飲店、家人·熟人聚會、軍隊等全國各種場所接連發生的集體發病而引起的。

edawn個造形其實係張賢勝2.0
好似話hyuna以前同個賢勝拍過拖

嗱嗱嗱搞清楚係hyuna條仔似佢

其實真係幾慘

okok

不嬲都覺Hyuna中意白粉仔style
依家賢勝當完兵精精神神幾好，唔好變番白粉仔啦

@韓流

MBC 2021春節特輯<偶像運動會>因疫情決定停辦
MBC代表節日節目<偶像運動會>2021年春節將停辦。 MBC相關人士於11日表示：“2021春節特輯偶運會因為最近首都圈的社會距離提升到了2.5級，全國新冠患者劇增，且預計會長期化，因此決定先停辦。”
(cr naver)

我追beast 好多年
我一直覺得張賢勝有料到但係份人好大鼻
性格嚟講真心edawn好好多
而且edawn 係rapper 同張賢勝無重疊架

睇翻之前有段排舞片, suzy真係靚到一定會望佢氣質又特別天生食呢行飯又好難怪佢咁紅

唔係去咗旅行咩

唔續約節奏

當年beast最中意佢
阿爸過身對佢影響好大
加上性格太內向
唔識表達自己
先同成員有摩擦姐
雖然唔太中意佢既跳舞風格
但佢唱歌係掂
把聲夠厚
希望佢可以慢慢建立返事業
雖然對cube唔敢抱任何期望

其實佢地真係好屈機

真
以前追少時suju買碟一隻就夠
依家粒星一cb 起碼要買2隻以上

@韓國me2day

【每日經濟】[《SMTM9》今日半決賽...究竟誰能進入決賽圈TOP 4]今日（11日）播出的Mnet hippop生存節目《SMTM9》上，可以看到生存下來的8名Rapper們展開的半決賽舞台。因為這是走向決賽的最後關口，Rapper們展現出了強烈的自信。除了表示"目標是冠軍"的swings外， Wonstein也表達了自己的抱負，他說"我要開創屬於自己的舞台"，美蘭則表示"懇切的心情"。誰能進入決賽圈TOP 4，備受關注。

下 上面同下面張相真係同一個人黎?

佢仲喺cube?

我反而beast入面最中意佢既跳舞風格喎

【pann】首爾歌謠大賞造假和欺凌
GFriend
實時熱帖第二

分分鐘WG長命過Twice

依家嘅Cube比前兩，三年好嘅
希望有好成績

TWICE 2022合約到期

WG有10 年
Twice咁搞落去真心驚7年就玩完

唔知邊個會走呢最後1年jyp chur盡

佢跳舞風格超自我陶醉feel
搞到同其他成員格格不入

TWICE應該續啦 除非唔撈哩行

TWICE

I Can’t Stop開始走下坡
成績不如More & More

再唔改善實力真係收得皮

有位登上本屆MAMA舞台的歌手曾在LIVE上說過“我的鼻孔裡面都像被火燒過一樣黑”，映射了本屆MAMA舞台環境之惡劣。

歌手們在12月初，前往坡州CJ ENM contents world ‘6號影棚’參加事前錄製。每個組合最少錄製兩次演唱和舞蹈，在現場最少4小時 。

實際上，事前錄製是正常的程序，沒什麼特別。但是MAMA的事前錄製卻很不同，甚至出現了鼻孔變黑的事後評價。

究竟是出了什麼問題呢？

DISPATCH前往坡州CJ ENM發現，現場正在施工，目前工地進程為30~40%，目標是2023年完工。

"我們事前錄製的地方是新建築，但是有工作人員在喊，說他的白口罩變黑了。" (愛豆 A)

2020MAMA再次引發爭議，這次是因為灰塵。

CJ ENM 此次要建設10餘個影棚，目前有2個已經完工。坡州CJ ENM contents world還是一片工地，施工機械在繁忙工作著。曾引發歌手被區別對待的停車場(候機室)就在沙土地上。

'注意蛇', '注意防火' 等警示標誌掛在各處。和某位偶像所抱怨的“停車場也是沙土地，車移動時沙子灰塵會飛揚起來，不能打門窗”情況一致。

某位偶像組合成員講述了臨時啟用的影棚內的情況“事前拍攝時，四周都在繼續施工”“灰塵一直在飛，讓嗓子特別難受”。

DISPATCH前往事前錄製的6號影棚內現場調查。周圍的工地不斷有卡車經過，灰塵和沙子襲擊著眼口鼻，令人呼吸困難，一會兒就咽喉疼痛。

某偶像組合所屬社相關者證實“事前錄製的影棚灰塵問題嚴重”“鼻子很癢，鼻子裡進去了黑色的灰塵，口罩也變黑了”。

坡州市廳環保事業科相關人士表示， MAMA事前並沒有另外進行微塵檢測，僅申請了臨時啟用影棚。

MAMA原本是為了歌手們而舉辦的活動。但是對待歌手的方式令人質疑。

某歌謠界相關人士遺憾地表示“偶像們像被當做舞台裝飾物”“如果真的為歌手著想，是不會在這種環境進行事前錄製的，簡單說，這難道不是工地演出嗎”。

Fei唔係撈得幾紅咩?

佢一開始捐比韓國先 又比支那人係咁屌 佢做咩都比支那人話台獨 連rm出事都可以有人講返子瑜既事 捐錢都係想大事化小 佢都明顯唔想高調宣揚 係個基金會同支那once講出黎想平息支那人屌子瑜
成隊twice而家都完全冇去支那發展 微博冇開 冇上過任何支那節目宣傳 香港台灣都唔敢開演唱會 子瑜完全係受害者 好心你地有時間追撃班韓國奶共藝人先 仲要blame the victim

終於等到佢消息..

好正

JYP PR用少少錢就造到咁大NOISE

你掉轉左 I can’t stop me 係空降唔好 覺得more & more 唔好聽會受影響 但而家睇個勢累積音源應該會好過more & more 同埋more &more 係twice隔最耐出歌 once可以幫手谷銷量 i cant stop me 個期好多野出 對比之前碟既銷量係進步左
twice仲係搵好多錢
如果twice都收皮 咁好多女團一早收左啦

SMA真係垃撚圾

CLS

我覺得阿彩會走先

都22歲，加入兩年都不受重視，之前仲有過情緒病休息過一排，所以算啦

Agger

完全唔知NCT有個咁嘅人

根本一早冇得睇佢
MML 就應該要摺埋
冇pat 睇 睇MML 黎做乜

仲唱得又好常開咪 好多stage咪聲都好清

睇收聽次數?

冇化妝真係... 想像唔到佢係唱trouble maker嘅人

成隊咪得幾個有人識

trouble maker都仲正常少爺仔咁
now個時真係好似吸完毒出黎跳舞咁，個時個人瘦到好似厭食左咁
都係肥肥地可愛d

我而家對佢嘅第一印象就係上面嗰堆相

唔知同Highlight班人仲有冇聯絡

唔知咧, Highlight 剩四個...真係唔知係咪轉曬去舞台劇同做演員咧

Highlight冇龍爺
真係唔知點行落去

@鳳凰天使TSKS

SBS《蛟龍飛天》製作組11日表示“得知裴晟祐酒後駕駛的消息後，製作公司與SBS反复商討了該如何進行最好的處理。根據目前商議內容得出的結論，相關演員下車是不可避免的，因此裴晟祐將不再進行拍攝，之後電視劇的展開還在商討中。”、“《蛟龍飛天》於12日播出第12集後，將經過3週的重新調整從新年開始重新播出。已經拍攝完畢的16集將最大限度對裴晟祐的出演分量進行剪輯。”。

斗俊, 起光- 拍戲/劇都okay 嘅
東雲, 耀燮- 舞台劇, OST, 電台應該都無問題掛..

不要再說了
龍俊亨真係好夠義氣

走就一齊走, 竟然退團..

權相佑真係唔好彩

冇話冇咗邊個唔掂嘅 啲飯喺度就得 冇咗佢作曲可以買歌
神起得番兩個都係咁玩 壽命有幾長係講人氣

吓 私生自己都會有fans㗎?

佢段野應該係翻得差？意思應該係私生去追非公開行程/本身都唔suppose 有普通人會去影
見大陸人話個私生影佢食煙既相係要爬上樹先影到
Btw nct成隊入面 本身覺得佢個樣都ok 但係真係完全冇鏡頭 仲要有排消失左唔知咩事

想去韓國美容院比人化妝

把聲都好好聽
但俾泰一道英頂住 Main Vocal
上唔到位
消失嗰排好似情緒病
見佢歸隊之後大膽開朗咗好多

踎係地食食下煙抬頭見到對面棵樹頂有條友揸住大炮影緊係咩心情

好彩播到尾聲

明明係vocal 但係每隻歌都係得幾隻字唱下
無論係有病同冇病之前佢喺127都係冇鏡頭無得唱 睇fancam 俾人遮到乜都睇唔到所以頂唔住冇再追
佢開心就好了 見佢一出道嗰陣個樣好似成日都好淆咁 又唔係好識表現自己

"頂 咁都俾人見到"

其實可摸耳叫龍爺寫歌
Highlight 買返

之前佢有喺一段127 behind cam 講過自己有鏡頭恐懼症
應該因為咁所以休息咗一段時間
今年出返黎先精神咗開朗咗
其實NCT咁撚多私生 SM係咪真係冇打算理？
今次爬上棵樹 上次呢埋喺餐廳天花板偷影
之前就一直打電話跟到去宿舍
完全冇處理過

Bts得第4

咪係 痴線之前見佢地講(?) 話喺宿舍出面全部都係私生 嚇到住佢樓上/下啲人搬走晒
啲私生多到咁都唔理 嗰班人真係cls 係咪日日都食飽飯得閒冇野做就去跟人
下次喺更衣室跳出來都唔會覺得shock

男團好出奇咩

明星形象真係好重要

我諗佢都係唔想累到其他四件啫
始終佢都唔知人哋仲可以爆佢啲乜

以前九十年代H.O.T個tony咪講過
有私生偷偷入屋屈埋係廚櫃度
半夜等tony訓左就爬出嚟望住tony訓教
呢個係我聽過私生故事中最痴線嘅

冇得係返自己國家開真係好慘
其實jype應該俾佢地係台灣開啦
反正佢地又唔係靠中輸

點解SM既私生好似特別勁

【theqoo】「獨家」李敬揆未收到上億韓元出演費用……與公司解除合同

圖三為KOEN旗下藝人 有李敬揆（前）張東民 俞世潤 張度練等人

wizone 去哂邊？

好似都聽過希澈講類似嘅故事
住到好高啲私生都上到露台

聽過希澈有個係
呢頭入電訊公司轉電話號碼
一出門口就收到call定message 同佢講
我知你轉左新電話

cls點解私生好似乜都知 收料收得勁快

nct啲私生都幾恐怖 之前圭賢都講過話成日見啲私生捕到實一實

唔通真係乜都第一咩

東方神起允浩嗰個年代 到sj嗰個時期
SM都無處理過任何私生問題
補充返 sj係試過比私生入屋嗰啦

支那出身黎講既idol佢地返支那都算最霉

你係咪唔記得咗奶共霖

Agger 成段live 最夾個風格係joy
子瑜句ah ha我聽到依家都覺得好尷尬

佢未lur 痰前應該ok掛？

永續BTS一位

沉默大多數WIZONE藍屍死撚晒

差43分
NCT第一週都打唔贏第N週嘅BTS

雖然got7 嚟top仲有好大段距離 但係咁樣會唔會hea咗啲連啲中小型公司都上心過佢地
之前睇好似連official ig 都冇update cb都係牙mark promote

癲之前LGO自己都打唔贏自己

咁難聽

捧唔起，重出碟都幫到盡啦
重想點

以前睇troublemaker 覺得佢地好襯 成日ship佢地兩個 屌 睇親啲cp都冇好結果

你係咪調轉左
明明係冇promote先係韓國紅唔起

記得EXO D.O 試過俾私生偷底褲
之後仲拎咗去拍賣
不過唔記得係潛入佢哋宿舍定酒店房

咁多年無捧過咩

最多咪得頭果3年有捧過
跟住每次cb越嚟越少行程

偷底褲嗰單係邊隊

有無圖

我慘啲，我飯過兩個sm cp,庚澈，鹿包以後唔飯有大陸人cp

好鍾意昌瓏
但覺得佢哋只係好朋友

但佢地隻碟賣2X萬, 唔係仲有錢賺咩

子瑜成日都係個木獨表情，表現唔到twice以外嘅歌嘅情感

有錢賺唔等於紅喎有名你叫東南亞男團

就算係韓國唔紅
佢地收入都係jyp入面幫手賺最多既團

但公司係care賺唔賺錢, 有錢賺咪出碟
不過隻蝗唔續既話keep唔keep到就唔知

多過TWICE咁勁
係咪因為蝗+2 d中國收入?

有bambam喺度應該仲有泰妃買碟

EXO 我無記錯嘅話
上面都係話EXO D.O.

世巡+賣碟都唔少
當然一部份都係bam同蝗d收入

DO都偷

真係佢嚟咩?
Match唔返喎

係佢 平時有啲vlive都咁上下樣
利申 fans 唔覺得食煙有咩咁大問題

因為佢地一年巡五十幾六十場
全公司最多

WG其實唔短命囉
有10年㗎
雖然中間空白期長

wg算係咁，由頭到解散都係一線

兩個男人Show出打電話預告果次覺得初瓏把聲好真心FF左幾日

jype都冇公佈過個別團體收入 唔覺得twice搵少過got 7 twice賣碟仲多過got7 同埋日本人肯洗錢 買周邊癲過東南亞fans好多

又肥又橫又無波

@米兔的韓流生活
【日刊體育獨家】[韓國著名導演金基德感染新冠去世，正在向家人確認]11日，據日刊體育獨家報導，金基德導演電影界身邊人士表示："現在我們接到了外媒的報導，現在正在向家人確認是否屬實。現在還沒有聯繫上，一旦確認就會立即轉達"。

當地時間11日，多家外國媒體報導稱"據悉，韓國大師金基德導演在拉脫維亞因感染新冠而死亡"。但是，這只是外媒的報導，並沒有確認，因此要確定內容還需要一定的時間。據悉，目前拉脫維亞政府和韓國外交部也正在通過當地公館了解相關內容。

金基德曾執導《聖殤》-《阿里郎》-《悲夢》-《呼吸》等電影。

【體育東亞】金基德影視公司相關人士表示："經與金基德導演家人確認，外國媒體消息屬實，家人當天也接到了關於金基德導演死亡的消息。"

佢地唔止東南亞既
佢地美國fans今次集資左一萬蚊美金去沖itunes
最後us iTunes 既album chart 同song chart都第一
啲fans呢啲榜都肯俾咁多錢
何況周邊
佢地班美國粉絲好錫佢地
上次美巡公司冇點宣傳
fans最後自己出錢印poster周街貼 最後幾場都賣哂

佢同呀日本妹都係

原來係兩年前不過睇番個timeline都吻合

GOT7回歸只排3天活動 粉怒批「JYP二本部」：王嘉爾隔離都比較長

Jyp真係唔知諗緊乜
已經唔求佢地喺韓國會紅到
你正正常常宣傳下佢哋啲comeback
海外市場肯定會幫你賺多幾年錢
以後有返巡演賺得仲多

(除非真係唔續約所以開始放養)

禾jackson wang肯紆尊降貴
放棄喺祖國賺錢嘅機會
返嚟同你哋cb
你哋仲唔滿意？ -,-

jyp不嬲宣傳都好差 對舊團又唔好 只係想不停出新團搵快錢

咸濕佬嚟

好心佢搞好啲啦
依家stray kids 又係咁
唔上唔落

男團有啲唔同 男團cp 更多係睇佢地嗰種brotherhood 某程度上你都知佢地現實中係唔會拍拖

俾著我如果食緊煙冇啦啦俾個fd影相再po ig story
我都會嬲嬲地....

不過佢兩個由昌燮入伍去到依家呢段時間都無咩互動
我仲諗過下係咪昌燮入伍前個首歌同初瓏表咗白一齊咗 所以依家先咁低調

我都睇到o左
d造型師都唔知係咪專登
瘦個2件就俾d設計遮下
大隻個2件就露鬼曬出黎

做個普查
MAMA2020 兩個女團出新歌舞台邊首啱你口味

IZ*ONE
TWICE

冬妹d衫靚好多

咪沉默畀負皮你然後走咗去囉

講還講

曲線呃負皮

izone fancam齊哂12個人

Goodlife仲有泰洙嘅不過泰洙都好似係由龍俊亨出事之後都無再公開寫歌

起碼遮下對麒麟臂都好呀

支那狗王怡人同屯門寧寧呢度都有人J啦
奶唔奶共對佢哋嚟講有咩所謂呀
子瑜Elkie都話係奶共 仲要隔幾個post就講一次

呢到有少少數據

係咪wuli嘎嘎趕住返支那咋

周周辛苦既成果

Bling Bling 首LA LA LA應該係繼cignature 首Arisong又一首2020年度最難聽歌曲

個花生po勁多人j

點解佢咁多part次次做C又多鏡頭但又唔係靚/實力特別好

佢日本定韓國好高人氣?

公司想捧佢，佢同元英都好多part

Both la

Produce系列練習生親述節目造假收錢和經歷

初瓏話過到結婚先會公開 所以我覺得佢應該已經有一個穩定交往嘅對象
希望真係昌燮啦

空降西

PD系列門面多PART正常啦

法國音銀fancam牙降最多人睇

改變唔到空降既事實

並不是
pinky 同朴志訓都係門面 然後冇空降周呢個待遇

完全同意
其實好明顯公司有心捧某幾個人

係

空降周首首歌待遇都勁好 出道歌violeta有得企副c
rumor又係佢c
violeta唱rap個度本身係團隊一齊擦玻璃 結果改到正面擦嘅得佢一個
hush 都係佢c
日單無敵大c
幻想童話開場搶撚埋個c位
今次唱左成19秒 隊內前三 轉手6個佢有3個
超級頂唔順佢

其實擴掂都係造馬
當初不如俾個第一佢算啦

有人話空降周人氣高所以捧佢，櫻花夠人氣高啦，又唔見公司捧佢

音放直拍view數輸牙降好多 牙降人氣最高

究竟係因為人氣高先捧佢定捧佢先氣高係一個偽命題
以佢第11名出道(之前只係入過一次出位道)，點都唔係人氣高啦

嘩～好詳細，你其實係咪wizone黎😂

淨係記得produce48係金珉周育成實錄集集都有佢苦瓜乾面口izone就冇追 唔知日本班妹妹係咪企邊角位/唱幾句

好正

咁佢地入過bb200未？

可能性好低
Dispatch一直都好強調搵唔到Apink既拍拖料
Apink真係有人拍拖既話，晨早畀人爆左出黎
新人頭幾年事業緊要，拍拖都要收收埋埋我信
但18年續左約最近果3年都冇人爆過拍拖，即係根本冇人拍緊拖
就算有，可能都係圈外人冇咩新聞價值

況且佢地兩個關係好到根本唔怕傳緋聞
真係拍緊拖既人上電視講野唔會咁直接
男方點都要照顧fans既感受，你估個個真係都接受到女方咩

個表touring 嗰到twice 同got 7差唔多 album sales 嗰到twice係got 7幾倍喎

左邊係touring?
比album sales少咁多嘅?
唔係touring最賺?

求其比幾句日本妹唱

呢個真
同d人討論邊d係造假入
次次都有人話如果邊個邊個係造假人氣就唔會係最高啦etc 例如牙降
我都唔知點答好
又例如人氣最低個個應該唔係造假
但點解會人氣最低又係r曬頭
最起碼投佢入團個fans base應該都唔會細過造假個d掛
我通常都答因為有人捧鏡頭多自然多左人留意
唔排除有人係有左izone先追
之後d人再話咁都無可能差距咁大
我就答因為樣問題

今年咁既情況點touring

金彩元個樣我唔會話佢靚kpop中下水平

其實個表睇落touring嗰到係講場數唔係revenue 同理右邊似講賣咗幾多隻only

點都好過彩先啦

你返去你個izone post啦傻閪 連d wizone都頂唔撚順你
咁撚柒嘅人你都係第一個

見殺手出黎吠 真係唔可以唔share佢有幾柒

你要比今年實冇得比嫁
今年總共打三星期歌
新聞都出哂啦
今次cb回歸得一星期然後實制活動得3/4日
陰公到mv teaser都冇，Twitter倒數預告post錯左兩次野，ig係cb後兩日先更新，完全冇心搞
蝗嘉爾返左支那之後就好似罰埋所有人咁成團入雪櫃
七個幾八個月空白期

大家集氣蝗嘉爾快啲走啦
藍絲係真係自私
自己返支那搞到got6要等佢
又唔肯退團
浪費哂got6既青春
一個累全家
明明大家理念都唔同
斑斑會為人民發聲
Youngjae年年都仲會記念世越號
佢就奶到連廣東話都唔記得左（雖然佢本身係支那人但明明廣東話本身冇咁差）

佢真係諗多左
造馬團到解散個日都唔會係twice既對手

@瘋狂的貧道

【#韓國疫情# 創歷史新高！一天內確診950例（12月12日0時基準）】
1）是韓國發現第一例以來，第一次最高確診人數
2）比新天地教會爆發最高值909人還高

@韓國me2day

【allkpop】韓國"Melon Music"將更新系統,以創建更便捷的應用程序和網站,讓用戶從首頁開始看到最流行的趨勢，本月內對系統進行升級，具體日期還未公開，24 Hits榜將從主排行榜上刪除，新歌榜將減少到兩個。

@韓流

#素媛案罪犯趙鬥淳出獄# 趙鬥淳手拿橘子被追問“有沒有反省”
趙鬥淳露面時右手拿著一個橘子，採訪團問道“您反省罪行嗎”，但趙鬥淳沒有做出任何回答，直接進入了守法支援中心。
守法支援中心從當天凌晨開始聚集了50多人。趙鬥淳一出現，一部分人就用擴音器反复喊出了“趙鬥淳閹割”、“從安山驅逐出境”等口號。

登上了趙鬥淳護送車輛的YouTuber……

會唔會6個都單身左咁多年
大把idol拍拖都冇俾人爆出嚟啦

之前啲所謂爆料post話佢哋係食仔團
信唔信就見仁見智

比新天地教會爆發最高值909人還高
wtf

邊位youtuber

佢哋唔係自己上綜藝都講過拍拖會拍到好低調之類嘅咩

一年唔夠又要改版

即係得返日榜?

諗起套www

恩地比人影過同韓勝宇一齊行街喎

係唔係一日佢哋冇認拍拖你都信佢哋從來冇拍過拖？

其實有番咁上下年紀嘅人都唔會信

@鳳凰天使TSKS

#韓國新冠肺炎疫情# 隨著韓國國內新冠肺炎"第三次大流行"以可怕的氣勢擴散，12日新增確診患者數達到了950人，累計達41736人。創下了1月20日韓國發現首例新冠肺炎患者後11個月以來單日確診人數的新高。新增確診患者之所以劇增，是因為在首都圈教會和療養醫院再次發生大規模集體感染，而且以學院、餐廳、唱歌教室、聚會、軍隊等為紐帶，在全國各地迅速擴散。由於新確診患者劇增，不僅病床不足，對整個醫療體系的負擔也將進一步加重。

其他idols我唔知
但Dispatch有次諗住跟蹤娜恩私會邊個男人，點知跟到最尾係私會其他成員
佢地絕對可能真係有拍拖，但對方係圈外人囉
即係爆黎都冇新聞價值

啲所謂爆料post搵鬼信
9成仲要大陸料
你係私生飯既我就唔信一張相都影唔到
10年女團到左適婚年齡拍拖仲要神神秘秘，搞笑咩

點低調都唔會一張相都影唔到啦
女既唔講，男都大把私生飯跟出跟入

隻鳳爪jm9

我信佢地會拍拖 / 拍緊拖
但對象唔會係圈內人

乜撚邏輯嚟
同圈內圈外人拍拖都可以收埋㗎啦
早兩日戶田惠梨香結婚同佢老公夠無畀人影過 佢地唔願意公開咪唔會公開囉
文熙俊同佢老婆都唔係公開戀愛 結婚先講啦

利申：鐘意apink

上左年紀既廢老藍絲TONE

證據唔夠
光天化日公司同事一齊行街有幾閒
呢單野仲要係私生自己影
兩邊fans都唔當一回事，冇人當真

個重點唔係Apink想唔想收埋
而係佢地可以收得幾埋
除非佢地可以完全唔見面，日日都私信當long D咁拍拖
咁多隊資歷女團係得佢地冇人爆過拍拖
你自己諗下佢地係拍拖低調到一張偷情相都影唔到（夜晚出街私會，一般idol拍拖被人影到果類）？
同圈外人拍拖所以媒體冇爆？
公司勢力大到可以收買媒體唔好報出黎？
定還是本身就冇拍拖？

以上都只係從女方出發去諗
男方果邊又可以100%完美配合到冇畀人爆出黎？

記得夏榮提過自己姐姐拍拖既話，佢都會睇得好實
唔知佢講真定講笑

produce未開播已經出新聞話佢係韓c
一早就捧佢

會唔會係Apink 耍過D社太多次，D社知佢哋點都避到先唔再跟呀⋯
金鍾國都係因為搵唔到料，S社唔跟喇

跟唔到Apink姐
咁Apink約會既男方呢？
一年365日我總唔信一日都捉唔到掛
唯一解釋係男方係圈外人，18線男團又或者Apink根本冇人拍緊拖

真係好簡單既道理，唔駛諗到咁複雜

對方係演員或者idol 公開咗會對事業有影響 咪唔會公開囉 唔好咁痴線啦
Apink自己都未必想公開啦 唔使搵食咩
啲私生爆料都係一係本身個idol就人品差唔gur佢好耐 一係就本身佢on99上升期走去拍拖

咁執著做咩咧，我係D社都唔撚會一年365日跟同一組人喇⋯fans 想咪由人哋FF下囉
又未有人出嚟認

新